\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=-4]{title={Zehntausend Gründe},interpret={Matt Redman},lyrics={David Hanheiser, David Schnitter},composer={Jonas Myrin, Matt Redman},key={E},tempo={73 bpm}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{R}
\songpart{V1}
\songpart{R}
\songpart{V2}
\songpart{R}
\songpart{V3}
\songpart{O}
\end{schedule}

\begin{intro}
|^{A}\halfrest~ ^{E}\halfrest~ |^{B/D#}\halfrest~ ^{C#m}\halfrest~ |^{A}\halfrest~ ^{E}\halfrest~ |^{Bsus4}\halfrest~ ^{B}\halfrest~
\end{intro}

\begin{chorus}
Komm und |^{A}lobe den ^{E}Herrn,\quarterrest~ |^{B/D#}meine Seele, ^{C#m}sing, \quarterrest~
|^{A}bete den Kö- ^{E}nig an. |^{Bsus4}\_\_ ^{B}\quarterrest~ \\
Sing wie |^{A}niemals zu- ^{C#m}vor \quarterrest~ |^{A}nur ^{B}für ^{C#m}ihn, \eighthrest~
und |^{A}bete den Kö- ^{B}nig an. |^{A/E}\_\_ ^{E}\_\_
\end{chorus}

\begin{verse}
Ein |^{A}neu-er ^{E}Tag und ein |^{B}neu-er ^{C#m}Morgen, 
|^{A}\eighthrest~ Und wieder ^{E}bring Ich dir |^{B}\_\_ mein ^{C#m}Lob \\
|^{A}Was auch vor mir ^{E}liegt und was ^{B/D#}immer auch ge- |^{C#m}schehn mag \halfrest~ \\
|^{A2}\eighthrest~ lass mich noch ^{E}singen, wenn der |^{E/B}A- ^{B}bend |^{E}kommt.\_\_
\end{verse}

\begin{verse}
Du |^liebst so ^sehr und vergibst |^ge - ^dul- dig, \\
|^schenkst Gnade, ^Trost und Barm- |^her - zig - ^keit. \eighthrest~ \\
Von |^deiner ^Güte will ich |^im - mer |^singen: \\
|^\eighthrest~ zehntausend  ^Gründe gibst du |^mir ^da- |^für. \_\_
\end{verse}

\begin{verse}
Und |^wenn am ^Ende die |^Kräf - te ^schwin - den, \\
|^wenn meine ^Zeit dann ge- |^kommen ^ist, \quarterrest~ \\
|^wird meine ^Seele dich |^weiter |^preisen \\
|^\eighthrest~ zehntausend ^Jahre und in |^E- ^wig- |^keit. | 
\end{verse}

\begin{outro}
Komm und |^{A}lobe den ^{E}Herrn,\quarterrest~ |^{B/D#}meine Seele, ^{C#m}sing, \quarterrest~
|^{A}bete den Kö- ^{E}nig an. |^{Bsus4}\_\_ ^{B}\quarterrest~ \\
Sing wie |^{A}niemals zu- ^{C#m}vor \quarterrest~ 
 |^{A}nur ^{B}für ^{C#m}ihn, \eighthrest~ 
und |^{A}bete den Kö - ^{B}nig an. |^{C#m}\_\_ \\
|^{A}bete den Kö - ^{B}nig an. |^{C#m}\_\_ 
|^{A}bete den Kö - ^{B}nig an. |^{E}\_\_
\end{outro}


\end{song}
\end{document}