\documentclass\1{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[]{
  title={Bis ich dir gegenübersteh},
  composer={Jadwin Gillies, Joel Houston, Marcus Jakob}
}

\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- R -- V3 -- R -- R -- B -- B -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
| ^{A}\halfrest~ ^{H/D#}\halfrest~ | ^{C#m7}\wholerest~ | \wholerest~
| ^{A}\halfrest~ ^{H/D#}\halfrest~ | ^{C#m7}\wholerest~ | \wholerest~ ||
\end{intro}


\begin{verse}
Die größte Lie | ^{A}- be,
die\_ ein Mensch ^{B}\_ je finden kann, | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
durchdringt mich,
weil | ^{A}\_ sie Kreuz\_ und Tod ^{B}\_ einst ü - ber-wand. | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
Bis ich dir ge | ^{A}- gen-ü - ber-steh ^{B}\_
und dich mit mei | ^{C#m}- nen Au-gen seh, \_ \\
ver-trau ich | ^{A}\_ dir. | \halfrest~
\end{verse}

\begin{verse}
Ich wünsch mir,
dass | ^{A}\_ dein Reich\_ auf die ^{B}- ser Welt ent-steht. | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
Ich be-te,
dass | ^{A}\_ ich seh, \_ dass, was ^{B}\_ du willst, \_ ge-schieht. | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
Bis ich dir ge | ^{A}- gen-ü - ber-steh ^{B}\_
und dich mit mei | ^{C#m}- nen Au-gen seh, \_ \\
ver-trau ich | ^{A}\_ dir. | \halfrest~
\end{verse}

\begin{chorus}
Und ich will | ^{E}\_\_\_ dich lie | ^{B/D#}- ben
und ich leb | ^{C#m7}\_ zu dei | ^{E/G#}- nem Lob\_ \\
als dein Kind, | ^{A}\_\_\_ in Ehrfurcht, \_ Herr, \_ vor dir. | ^{C#m7}\_ | ^{B}\halfrest~
\end{chorus}

\begin{verse}
Mit meinem Herz | ^{A}\_
ver-nehm\_ ich die ^{B}- sen sanften Ruf | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
von dei-ner Stim | ^{A}-me,
die\_ das gan ^{B}- ze All\_ er-schuf. | ^{C#m7}\eighthrest~ \\
Bis ich dir ge | ^{A}- gen-ü - ber-steh ^{B}\_
und dich mit mei | ^{C#m}- nen Au-gen seh, \_ \\
ver-trau ich | ^{A}\_ dir. | \halfrest~
\end{verse}

\begin{bridge}
Du al-lein | ^{A}bist ^{E}\quarterrest~ un | ^{B}- ser\_ Gott, ^{C#m7}\_ \\
du al-lein | ^{A}bist ^{E}\quarterrest~  bist wür | ^{B}- dig, \_ Herr, ^{C#m}\_ \\
und ich prei | ^{A}- se\_ dich\_ mit al | ^{B}- lem,\_ was ^{C#m7}\_ ich hab. | ^{A}\_\_\eighthrest~
\end{bridge}

\end{song}
\end{document}
