\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document} 

\begin{song}[remember-chords,transpose={2}]{title={Das glaube ich},interpret={Hillsong},composer={Ben Fielding, Dennis Strehl, Martin Bruch, Matt Crocker},key={C},tempo={72}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{R1}
\songpart{V2}
\songpart{R1}
\songpart{B}
\songpart{R1}
\songpart{O}
\songpart{R2}
\songpart{R1}
\songpart{O}
\end{schedule}

\begin{intro}
|: ^{F}\halfrest~\quarterrest~ ^{Am}\quarterrest~ | ^{G}\halfrest~\quarterrest~  ^{C/E}\quarterrest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
| ^{C}\eighthrest~ Ich glau-be an den ^{Am}Va - ter, | ^{G}\_ den Schöp-fer al - ^{C/E}ler Welt, \\
| ^{F}\_ \quarterrest~ Gott\_ ^{Am}all - mäch - |^{G}tig. \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{C}\quarterrest~ Durch den Geist empfan - ^{Am}gen, | ^{G}\_ kam Chris-tus in die ^{C/E}\_ Welt. \\
| ^{F}\_ \quarterrest~ Je-sus, mein Ret - | ^{G}ter. \halfrest~
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered]
| ^{C}\eighthrest~ Ja, ich glaub an Gott, den ^{Dm}Va-ter,
| ^{F}\eighthrest~ und an Chris-tus, sei-nen ^{G}Sohn, \\
| ^{Am}\eighthrest~ an den Hei-li-gen Geist der Wahrheit,
| ^{F}\eighthrest~ an den drei-ei - nen Gott. \\
| ^{C}\eighthrest~ Ja, ich glaub an die Auf-er-^{Dm}steh-ung,
| ^{F}\eighthrest~ das Leben nach dem ^{G}Tod, \\
| ^{Am}\eighthrest~ ich glau-be an deinen | ^{F}Na - men, ^{G}Je - sus.
\end{chorus}


\begin{verse}
| ^\eighthrest~ Mein Rich-ter und mein ^An-walt, | ^\_ ge-kreu-zigt un - ^ter Leid. \\
| ^\_ \quarterrest~ Ver-ge - bung ist ^in \_ | ^dir. \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^\quarterrest~ Du stiegst ins Reich der ^Toten, | ^\_ standst auf in Herr - ^lich - keit, \\
| ^\_ \quarterrest~ und herrschst in E - wig - | ^keit. \halfrest~
\end{verse}


\begin{bridge}
|: ^{C}\halfrest~\quarterrest~ Ja,\_ ich |^{F}glaub ^{Am}\quarterrest~ an dich, |^{G}\_ \quarterrest~ ^{C/E}\quarterrest~
dass du | ^{F}auf - er^{Am}stan - den bist. | ^{G}\_ \quarterrest~ ^{C/E}\quarterrest~ \\
Ja, ich |^{F}glaub ^{Am}\quarterrest~ an Chris - |^{G}tus, \_ uns-ern Herrn. | ^{C}\_\_ \halfrest~ :|
\end{bridge}

\newpage

\begin{chorus}[numbered]
| ^\eighthrest~ Ja, ich glaub, dass wir ewig ^le-ben,
| ^\eighthrest~ dass die Jung-frau den Sohn\_ ge-^bar, \\
| ^\eighthrest~ die Gemein-schaft der Kin-der Got-tes,
| ^\eighthrest~ die Kirche uns - res Herrn. \\
| ^\eighthrest~ Ja, ich glaub an die Auf-er-^steh-ung,
| ^\eighthrest~ wenn Jesus wieder-^kommt. \\
| ^\eighthrest~ ich glau-be an deinen | ^Na - men, ^Je - sus.
\end{chorus}

\begin{outro}
| ^{Am}\eighthrest~ ich glau-be an deinen | ^{F}Na - men, ^{G}Je - sus. ||
\end{outro}

\end{song}
\end{document}
