\documentclass[]{leadsheet}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={0}]{title={Das Privileg zu sein},composer={Samuel Harfst},key={D},tempo={90 bpm}}

\begin{schedule}
I -- S1 -- ZS -- S2 -- R -- ZS -- S3 -- R -- ZS
\end{schedule}

\begin{intro}

\end{intro}

\begin{verse}
Ist es nicht | ^{Bm}\_~wunderbar, an diesem | ^GTag zu sein. \\
Es ist ein | ^{Bm}Privileg, erachte es | ^Anicht als klein. \\
Ist es nicht | ^{Bm}\_~wunderbar, an diesem | ^GTag zu sein. \\
Es ist ein | ^{Bm}Privileg, erachte es | ^Anicht als klein.
\end{verse}

\begin{verse}
Wenn du nicht | ^\_~weiterweißt, sich Wahrheit als | ^falsch erweist \\
und deine Phi- | ^losophie, bleibt nur tote | ^Theorie. \\
Auch wenn du | ^nicht mehr glaubst, Erwartungen | ^zurückschraubst \\
und sagst an Gott | ^glaub ich nicht, sag ich dir Gott | ^glaubt an dich
\end{verse}

\begin{chorus}
Und er | ^{Bm}\_~tut auch heute noch | ^GWunder, \\
Stunde um | ^DStunde, Tag für Tag. | ^A\_ \\
Tut der | ^{Bm}\_~Herr heute noch | ^GWunder, \\
Stunde um | ^DStunde, Tag für Tag. | ^A\_ Tag für Tag. 
\end{chorus}

\begin{interlude}
| ^{Bm}\_\_ | ^G\_\_ | ^{Bm}\_\_ | ^A\_\_ |
\end{interlude}

\begin{verse}
Legst du dein | ^\_~Leben hin, gibt er dei- | ^\_~nem Leben Sinn. \\
Macht dein Le- | ^\_~ben keinen Sinn, leg ihm dein | ^Leben hin. \\
Das wird dein | ^Wunder sein, keins ist zu | ^groß, zu klein. \\
^\_ Lebe die Zeit in Perspek- | ^tive Ewigkeit.
\end{verse}

\begin{chorus}
denn der | ^\_~Herr tut heute noch | ^Wunder, \\
Stunde um | ^Stunde, Tag für Tag. | ^\_ \\
Tut der | ^\_~Herr heute noch | ^Wunder, \\
Stunde um | ^Stunde, Tag für Tag. | ^\_ Tag für Tag.
\end{chorus}

\end{song}
\end{document}
