\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}{title={Dein ist die Herrschaft},interpret={Hillsong},lyrics={Hagen Laube, Stephan Krahe},composer={Joel Houston},key={G},tempo={140 bpm}}

\begin{schedule}
I -- V -- PC -- R1 -- I -- V -- PC -- R2 -- R2 \textit{(acap.)} -- R1
\end{schedule}

\begin{intro}
|:^{C}\wholerest~ |^{G/B}\wholerest~ ^{Em}\wholerest~ ^{D}\wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}[numbered=false]
|^{C}\halfrest~Dein ist die Herr-|^{G/B}schaft
und die Stär- |^{Em}ke, \\
alle Eh- |^{D}re gehört dir al- |^{C}lein. \\
Himmel und Er- |^{G/B}de beugen sich
ehr- |^{Em}furchtsvoll vor dir. |\_\_ ^{D}\halfrest~ \\
|^{C}\quarterrest~\eighthrest~Der Himmel ist of- |^{G/B}fen,
der Tod ist be- |^{Em}zwungen \eighthrest~ \\
und die Eh- |^{D}re gehört dir al- |^{C}lein. \\
Nichts überwin- |^{G/B}det deinen Na- |^{D}men, deine Macht.
\end{verse}

\begin{prechorus}
|\quarterrest~\eighthrest~König der |^{Em}Welt, alle Schöpf- |^{C}ung singt dir |^{G/B}zu: \\
Gott der E- |^{D}wigkeit, du bist |^{Am7}wunderbar, |\_\_\_\_ du bist |wunderbar! |\_\_
\end{prechorus}

\begin{chorus}[numbered]
Und der |^{C}Ruf dieser Welt |^{G}\_ wird dein Lob |^{D}sein. \_\_ \\
|\eighthrest~Gott, dein wunderbarer |^{C}Name wird
je- |^{G}dem ewig |^{D}scheinen als Licht, |^{Em}\_ \\
denn die |^{C}Herrlichkeit |^{G}\_ ist |^{Em}dein.
|^{D}\eighthrest~Gott für immer, alle |^{C}Herrlichkeit |^{G}\_ ist |^{C}\_ dein.
\end{chorus}

\begin{chorus}[numbered]
Und der |^{C}Ruf dieser Welt |^{G}\_ wird dein Lob |^{D}sein. \_\_ \\
|\eighthrest~Gott, dein wunderbarer |^{C}Name wird
je- |^{G}dem ewig |^{D}scheinen als Licht, |^{Em}\_ \\
denn die |^{C}Herrlichkeit |^{G}\_ ist |^{Em}dein.
|^{D}\eighthrest~Gott für immer, alle |^{C}Herrlichkeit |^{G}\_ ist |^{D}\_ dein.
\end{chorus}

\end{song}
\end{document}