\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Du bist hier},interpret={Haug},key={C},tempo={}}

\begin{schedule}
I - V1 - R - V2 - R - Z - B - R(2x)
\end{schedule}

\begin{intro}
|:^{Em}\wholerest~ ^{Em9}\wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
^{Am}Keiner hatte uns gefragt, ^{Am/G}plötzlich warn wir einfach ^{D/F#}da, \\
ins kalte Wasser ^{F}des Lebens hinein. \\^{Am}Und wir lernten wie man ^{Am/G}lebt, wie man seine eignen ^{D/F#}Wege geht. \\
Doch ^{F}fühlten wir uns oft so ^{G}klein. \\
^{F}Und plötzlich nehmen wir es ^{G}wahr, wo sind sie hin die, vielen ^{Am}Jahr, \\doch können wir ge- ^{F}borgen sein.
\end{verse}

\begin{chorus}
^{Am}Jenseits der ^{F}Mitte unsres ^{C}Lebens, \\
heben wir den ^{G}Blick auf zu Dir, \\^{Am}denn Du willst uns ^{F}Hoffnung geben, ^{C} \\
Wir gehn getrost ins Morgen ^{G}– denn wir wissen Du bist hier....
\end{chorus}

\begin{verse}
Es lief nicht immer alles glatt,maches wo man zu kabbern hat. \\Und über dem die Frage nach dem Sinn. \\Der Kinderglaube war so schön,doch wenn wir heut im Leben stehn, \\dann brauchen wir oft einen Neubeginn. \\Denn vieles haben wir versäumt,zu oft nur unsern Traum geträumtwir bitten Dich zieh uns neu zu dir hin.
\end{verse}

\begin{verse}
Dankbar schauen wir zurück, denn wir finden es ist Glück.\\
Wenn liebe Menschen Wege mit uns gehn. \\Nein wir waren nie allein, mussten niemals wirklich einsam sein. \\
Durften wieder Licht am Tunnelende sehn. \\Das macht uns auch in Zukunft Mut der Weg den Du uns führst ist gut. \\
Du hältst zu uns darum sind wir getrost.
\end{verse}

\begin{interlude}
|: ^{Am} ^{A/H} ^{C} ^{D} :|
\end{interlude}\end{song}
\end{document}