\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=-0]{title={Er ist erstanden},interpret={},composer={Ulrich S. Leupold},key={F},tempo={}}

\begin{schedule}
\end{schedule}

\begin{intro}
\meter{6}{4}
\end{intro}

\begin{verse}
^FEr ist er- | ^{F/A}standen, ^{Bbmaj7}Hallelu- | ^Fja! \\
^{C7}Freut euch und | ^Fsinget, ^CHalle- ^{C7}lu- | ^Fja! \\
^FDenn unser | ^{F/A}Heiland ^{Bbmaj7}hat~trium- | ^Fphiert, \\
^{C7}all' seine | ^FFeind' ge^Cfangen ^{C7}er |  ^Fführt.
\end{verse}

\begin{chorus}
^{F/A}Lasst uns lob- | ^Csingen vor ^{Gm}unserem | ^{Dm}Gott, \\
^{Am}der uns er- | ^{C}löst hat vom ^{Bb}ewigen | ^{F}Tod. \\
^{C/E}Sünd' ist ver- | ^{Dm}geben, ^{Bbmaj7}Hallelu- | ^{Dm}ja! \\
^{Gm}Jesus bringt | ^{F/A}Le- ^{Bb}ben. ^{C}Halle- ^{C7}lu- | ^{F}ja!
\end{chorus}

\begin{verse}
^Er war be- | ^graben ^drei~Tage | ^lang. \\
^Ihm sei auf | ^ewig ^Lob, Preis ^und | ^Dank; \\
^denn die Ge- | ^walt des ^Tods~ist zer- | ^stört; \\
^selig ist, | ^wer zu Je- ^sus ^ge- | ^hört.

\end{verse}

\begin{verse}
^Der Engel | ^sagte: ^"Fürchtet euch | ^nicht! \\
^Ihr suchet | ^Jesus, ^hier ist ^er | ^nicht. \\
^Sehet, das | ^Grab ist ^leer,~wo er | ^lag: \\
^er ist er- | ^standen, ^wie er ^ge- | ^sagt."
\end{verse}

\begin{verse}
^Geht und ver- | ^kündigt, ^dass~Jesus | ^lebt, \\
^darüber | ^freu' sich ^alles, ^was | ^lebt. \\
^Was Gott ge- | ^boten, ^ist~nun voll- | ^bracht: \\
^Christ hat das | ^Leben ^wieder- ^ge-| ^bracht."
\end{verse}

\begin{verse}
^Er ist er- | ^standen, ^hat~uns be- | ^freit; \\
^dafür sei | ^Dank und ^Lob al- ^le- | ^zeit. \\
^Uns kann nicht | ^schaden ^Sünd'~oder | ^Tod, \\
^Christus ver- | ^söhnt uns ^mit uns- ^erm | ^Gott.
\end{verse}

\end{song}
\end{document}

