\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=0]{title={Freiheit der Kinder Gottes},interpret={Albert Frey},composer={Alber Frey},key={G},tempo={108 bpm}}

\begin{schedule}
\end{schedule}

\begin{intro}
||: ^C\_\_ ^D\_\_ | ^{G/B}\_\_ ^{C}\_\_ :||
\end{intro}

\begin{verse}
^C\_Du ^Dmachst mich | ^{G/B}frei,~von ^Ckranker Religion, |
\_von ^DAngst und | ^{G/B}Menschenfurcht ^C\_\_. | \\
^C\_Du ^Dmachst mich | ^{G/B}frei,~von ^Cmeiner Illusion, |
\_von ^Dmeiner | ^{G/B}Lebensflucht ^C\_\_. | \\
^C\_Du ^Dmachst mich | ^{G/B}frei,~zu ^Cstaunen, wie ein Kind, |
\_das ^Daus Ver- | ^{G/B}trauen lebt ^C\_\_. | \\
^C\_Du ^Dmachst mich | ^{G/B}frei zu ^Ctanzen, wie der Wind, |
\_von ^DDeinem | ^{G/B}Geist bewegt ^C\_\_. | ^D\_\_
\end{verse}

\begin{chorus}
Das ^Dist die | ^CFreiheit der ^DKinder | ^{Em}Gottes. \\
Das ^Dist die | ^CFreiheit, die ^DDu uns | ^Ggibst. \\
Das ^Dist die | ^CFreiheit der ^DKinder | ^{Em}Gottes. \\
So ^Dist die | ^CFreiheit, weil ^DDu uns ^Gliebst.
\end{chorus}

\begin{verse}
^\_Du ^machst mich | ^frei Ver^sagen zu bestehen, |
\_zu ^weinen, | ^wenn es schmerzt ^\_\_. \\
^\_Du ^machst mich | ^frei meine ^Fehler einzusehen, |
\_zu ^lachen | ^ueber mich selbst ^\_\_. \\
^\_Du ^machst mich|^frei~zu ^tun was man mir sagt|
auch wenns ^andern| ^nicht gefällt ^\_\_. \\
^\_Du ^machst mich | ^frei~von ^dem, der mich verklagt, |
\_vom ^Urteil | ^dieser Welt. ^\_\_. | ^\_\_
\end{verse}

\begin{bridge}
Du lässt uns | ^{Am}Freiheit selbst zu ent- | ^{G/B}scheiden. \\
Tod oder | ^CLeben, Fluch oder | ^DSegen. \\
Du lässt uns | ^{Am}Freiheit Dich selbst zu | ^{G/B}meiden, \\
doch Deine | ^CLiebe kommt uns ent- | ^Dgegen. | \_\_
\end{bridge}
\end{song}
\end{document}

