\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=-5]{title={Gewagte Liebe},composer={Cory Asbury, Caleb Culver, Ran Jackson, Juri Friesen},interpret={Outbreak Band},key={D}}

\begin{schedule}
I -- S1 -- R -- I -- S2 -- R -- I -- B -- R -- I
\end{schedule}

\begin{intro}
||: ^{Bm}\wholerest~ |^{A}\wholerest~ |^{G}\wholerest~ |^{D}\wholerest~ :||
\end{intro}

\begin{verse}
^{Bm}\_~Bevor ich ein Wort spr- | ^{A}ach, sangst du Lieder | ^{G2}über mich. | \wholerest~ | \\ 
^{Bm}\_~Du warst schon | ^Aimmer gut | ^{G2}\_~zu mir. | \wholerest~ | \\
^{Bm}\_~Du hast mich gefo- | ^Armt, mir Leben | ^{G2}eingehaucht. | \wholerest~ | \\
^{Bm}\_~Du warst schon | ^Aimmer gut | ^{G2}\_~zu mir. | \quarterrest \eighthrest
\end{verse}

\begin{chorus}
Oh, wie | ^{Bm}endlos, über- | ^{A}wältigend,
ge- | ^Gwagt ist, wie du liebst | ^D\_. \\
Oh, du | ^{Bm}kämpfst für mich und | ^Aspürst mich auf,
lässt | ^Gneunundneunzig stehn | ^D\_. \\
Ich weiß genau | ^{Bm}\_,~dass ich's nicht verdient | ^{A}\_~hab,
doch du | ^Ggibst dich für mich hin | ^{D}\_. \\ 
Oh, wie | ^{Bm}endlos, über- | ^Awältigend,
ge- | ^Gwagt ist, wie du liebst | ^D\_.
\end{chorus}

\begin{verse}
^\_~Ich war noch dein | ^Feind, doch du hast ge- | ^kämpft um mich. | \wholerest~ | \\ 
^\_~Du warst schon| ^immer gut | ^\_~zu mir. | \wholerest~ | \\
^\_~Ich war mir nichts wert | ^\_,~doch du hast be- | ^zahlt für mich. | \wholerest~ || \\
^\_~Du warst schon | ^immer gut | ^\_~zu mir. | \quarterrest \eighthrest
\end{verse}

\begin{bridge}
^{Bm}\_~Du erleuchtest alle | ^ASchatten, erklimmst alle | ^GBerge,
um mir nachzugehn | ^D\_. \_\_\_ | \\
^{Bm}\_~Du zerstörst alle | ^AMauern, vertreibst al- | ^Gle Lügen,
um mir nachzugehn | ^D\_.
\end{bridge}
\end{song}
\end{document}