\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={0}]{title={Gott ist gegenwärtig},interpret={},composer={{Gerhard Tersteegen},{Joachim Neander}},key={E},tempo={}}

\begin{schedule}

\end{schedule}

\begin{intro}
||
\end{intro}

\begin{verse}
| ^EGott ist gegen- | ^Bwärtig. | ^{C#m}Lasset uns an- |^{G#m}beten 
| ^Aund in ^EEhrfurcht ^{F#m}vor ihn ^Btre- ^Eten. \\
| ^EGott ist in der | ^BMitte. | ^{C#m}Alles in uns | ^{G#m}schweige
| ^Aund sich ^Einnigst ^{F#m}vor ihm ^Bbeu- ^Ege. \\
| ^EWer ihn ^Akennt, | ^Bwer ihn ^Enennt, \\
| ^Eschlag die ^AAugen ^Bnie- ^Eder; 
| ^Ekommt, er^Agebt euch ^Bwie- ^Eder. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Gott ist gegenwärtig, dem die Kerubinen \\
Tag und Nacht gebücket dienen. \\
„Heilig, heilig, heilig“ singen ihm zur Ehre \\
aller Engel hohe Chöre. \\
Herr, vernimm
unsre Stimm, \\
da auch wir Geringen \\
unsre Opfer bringen.
\end{verse}

\begin{verse}
Wir entsagen willig allen Eitelkeiten, \\
aller Erdenlust und Freuden; \\
da liegt unser Wille, Seele, Leib und Leben \\
dir zum Eigentum ergeben. \\
Du allein
sollst es sein, \\
unser Gott und Herre, \\
dir gebührt die Ehre.
\end{verse}

\begin{verse}
Majestätisch Wesen, möcht ich recht dich preisen \\
und im Geist dir Dienst erweisen. \\
Möcht ich wie die Engel immer vor dir stehen \\
und dich gegenwärtig sehen. \\
Lass mich dir
für und für \\
trachten zu gefallen, \\
liebster Gott, in allem.
\end{verse}

\begin{verse}
Luft, die alles füllet, drin wir immer schweben, \\
aller Dinge Grund und Leben, \\
Meer ohn Grund und Ende, Wunder aller Wunder: \\
Ich senk mich in dich hinunter. \\
Ich in dir,
du in mir, \\
lass mich ganz verschwinden, \\
dich nur sehn und finden.
\end{verse}

\begin{verse}
Du durchdringest alles; lass dein schönstes Lichte, \\
Herr, berühren mein Gesichte. \\
Wie die zarten Blumen willig sich entfalten \\
und der Sonne stille halten, \\
lass mich so
still und froh \\
deine Strahlen fassen \\
und dich wirken lassen.
\end{verse}

\begin{verse}
Mache mich einfältig, innig, abgeschieden, \\
sanft und still in deinem Frieden; \\
mach mich reinen Herzens, dass ich deine Klarheit \\
schauen mag in Geist und Wahrheit; \\
lass mein Herz
überwärts \\
wie ein’ Adler schweben \\
und in dir nur leben.
\end{verse}

\begin{verse}
Herr, komm in mir wohnen, lass mein’ Geist auf Erden \\
dir ein Heiligtum noch werden; \\
komm, du nahes Wesen, dich in mir verkläre, \\
dass ich dich stets lieb und ehre. \\
Wo ich geh,
sitz und steh, \\
lass mich dich erblicken \\
und vor dir mich bücken.
\end{verse}


\end{song}

\end{document}

