\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords=true,transpose=+0]{title={Gott segne dich},composer={Martin \& Jennifer Pepper},interpret={Martin \& Jennifer Pepper},key={D},tempo={54 bpm}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- R -- R3 -- B -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
|:^{Dsus4}\wholerest~ | ^{G6}\wholerest~ :| 
\end{intro}

\begin{verse}
Ich ^{Dsus4}wünsch dir Gottes | Segen, ich wünsch dir seine | ^{G6}Nähe, seine Kraft, \\
ein reich erfülltes | ^{Bm7}Leben, über dem die | ^{Asus4}Hand des Höchsten ^{A}wacht, \\
^{A/C#}Liebe und | ^{D/F#}Wärme, Gelassenheit in | ^{G6}allem, was du tust, \\
dass du auch in | ^{D/A}Stürmen sicher und im | ^{Asus4}Frieden mit dir ^{A}ruhst. \\
Ich wünsch dir diesen | ^{G6}Segen!
\end{verse}

\begin{verse}
Ich ^wünsch dir Gottes | Segen, Geborgenheit in | ^Vater, Sohn und Geist, \\
Glaube wie ein | ^Feuer, das wärmt, und nicht | ^in den Augen ^beißt, \\
^Sehnsucht und | ^Hoffnung, Menschen, die dich | ^in die Weite führen, \\
Freunde, die dich | ^tragen, Gedanken, die die | ^Seele inspi- ^rieren. \\
Ich wünsch dir diesen | ^Segen!
\end{verse}

\begin{chorus}
Gott | ^{D}segne dich, be- ^{D/F#}hüte dich, er -| ^{Gmaj9}fülle dich mit Geist und Licht. \\
Gott | ^{A}seg- ^{Bm7}ne | ^{G}dich! \\
Er- | ^{D}hebe dich und ^{D/F#}fürchte nichts,
denn du | ^{Gmaj9}lebst vor seinem Angesicht, \\
Gott | ^{A}seg- ^{Bm7}ne ^{G}dich!
\end{chorus}

\newpage~

\begin{verse}
Ich ^wünsch dir Gottes | Segen, entfalte alles, | ^was du in dir spürst, \\
die Dinge, die dir | ^liegen, auch wenn du mal ge- | ^winnst und mal ver- ^lierst. \\
^Wag neue | ^Wege, probier dich einfach | ^immer wieder aus, \\
lass dich nicht ver- | ^biegen, lebe mutig, | ^offen, gerade- ^aus. \\
Ich wünsch dir diesen | ^Segen!
\end{verse}

\begin{bridge}
Manchmal ist die | ^{Gmaj7}Hand vor unseren ^{D/F#}Augen | ^{Em7}gar nicht mehr zu ^{A}sehen, \\
und wir hoffen | ^{Gmaj7}nur noch, dieses ^{D/F#}Dunkel irgend- | ^{Em7}wie zu über- ^{A}stehen. \\
Doch kein | ^{C}Schatten, den wir spüren, kann das | ^{G}Licht in uns zer- | ^{A}stören!
\end{bridge}

\begin{outro}
Gott | ^{D}segne dich, be- ^{D/F#}hüte dich, er -| ^{Gmaj9}fülle dich mit Geist und Licht. \\
|: Gott | ^{A}seg- ^{Bm7}ne | ^{G}dich. :|
\end{outro}

\end{song}

\end{document}