\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[obey-lines,remember-chords]{title={Großer Gott wir loben dich},interpret={EC-Band},composer={Heinrich Bone},lyrics={Franz Ignaz},key={E},tempo={}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- I -- V2 -- I -- V3 -- I -- V4 -- I -- V5 -- I -- V6 -- I -- V7 -- ^{E}Ende ~
\end{schedule}

\begin{intro}
$\frac{3}{4}$ |^{E} | |^{E} ||
\end{intro}

\begin{verse}
|^{E}Gro - ßer |Gott,\_ wir |^{E2}lo - ben |dich; \quarterrest~ |^{A9}Herr, wir |preisen |^{A2}dei - ne |Stär- ke. \quarterrest~
|^{E}Vor dir |neigt die |^{E2}Erde |sich \quarterrest~ |^{A9}und be- | wun - dert |^{A2}dei - ne |Wer- ke. \quarterrest~
|^{B}Wie du |warst vor |^{E}al - ler |Zeit, \quarterrest~ |^{A}so bleibst |^{E/G#}du in |^{A}E - ^{E/G#}wig - ^{B}keit. ||
\end{verse}


\begin{verse}
Alles, was dich preisen kann, Cherubim und Seraphinen
stimmen dir ein Loblied an; alle Engel, die dir dienen,
rufen dir stets ohne Ruh »Heilig, heilig, heilig!« zu.
\end{verse}

\begin{verse}
Heilig, Herr Gott Zebaoth! Heilig, Herr der Himmelsheere!
Starker Helfer in der Not! Himmel, Erde, Luft und Meere
sind erfüllt von deinem Ruhm; alles ist dein Eigentum.
\end{verse}

\begin{verse}
Auf dem ganzen Erdenkreis loben Große, loben Kleine
dich, Gott Vater. Dir zum Preis singt die heilige Gemeinde;
sie verehrt auf seinem Thron deinen eingebornen Sohn.
\end{verse}

\begin{verse}
Auf dem ganzen Erdenkreis loben Große, loben Kleine
dich, Gott Vater. Dir zum Preis singt die heilige Gemeinde;
sie verehrt auf seinem Thron deinen eingebornen Sohn.
\end{verse}

\begin{verse}
Sieh dein Volk in Gnaden an. Hilf uns, segne, Herr, dein Erbe;
leit uns auf der rechten Bahn, dass der Feind uns nicht verderbe.
Führe uns durch diese Zeit, nimm uns auf in Ewigkeit.
\end{verse}

\begin{verse}
Alle Tage wollen wir dich und deinen Namen preisen
und zu allen Zeiten dir Ehre, Lob und Dank erweisen.
Rett aus Sünden, rett aus Tod, sei uns gnädig, Herre Gott.
\end{verse}

\begin{verse}
Herr, erbarm, erbarme dich. Lass uns deine Güte schauen;
deine Treue zeige sich, wie wir fest auf dich vertrauen.
Auf dich hoffen wir allein, lass uns nicht verloren sein.
\end{verse}

\end{song}
\end{document}