\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=0]{title={Gut, dass wir einender haben},interpret={},composer={Johannes Hopf},key={C},tempo={ bpm}}

\begin{schedule}
I - R - S1 - R - S2 - R - S3 - R
\end{schedule}

\begin{intro}

\end{intro}

\begin{chorus}
^CGut, dass wir ein- | ^{Em}ander haben, | ^Fgut, dass wir einander | ^Csehn, | \\
^{Dm}Sorgen, Freuden, | ^{Em}Kräfte ^{Am}teilen | ^{Dm}und auf einem Wege | ^Ggehn. | \\
^CGut, dass wir nicht | ^{Em}uns nur haben, | ^Fdass der Kreis sich niemals | ^Cschließt | \\
^{Dm}und dass Gott, von | ^{Em}dem wir ^{Am}reden, | ^{Dm}hier in unsrer ^{F/G}Mitte | ^Cist. |
\end{chorus}

\begin{verse}
^{Dm7}Keiner, ^{G7}\_ der nur | ^Cimmer redet; |
^{Dm7}keiner, ^{G7}\_ der nur | ^Cimmer hört. | \\
^{D7}Jedes Schweigen | ^{Em}jedes Hören, | ^{Am7}jedes Wort hat ^{D7}seinen | ^GWert. | \\
^{Dm7}Keiner ^{G7}\_ wider- | ^Cspricht nur immer, |
^{Dm7}keiner ^{G7}\_ passt sich | ^Cimmer an. | \\
^{D7}Und wir lernen | ^{Em}wie man streiten | ^{Am7}und sich dennoch ^{D7}lieben | ^Gkann. ^{G7}\_ |
\end{verse}

\begin{verse}
^Keiner, ^\_ der nur | ^immer jubelt; |
^keiner, ^\_ der nur | ^immer weint. | \\
^Oft schon hat uns | ^Gott in unsrer | 
^Freude, unsrem ^Schmerz ver- | ^eint. | \\
^Keiner ^\_ trägt nur | ^immer andre; |
^keiner ^\_ ist nur | ^immer Last. | \\
^Jedem wurde | ^schon geholfen; |
^jeder hat schon ^ange- | ^fasst. ^\_ |
\end{verse}

\begin{verse}
^Keiner ^\_ ist nur | ^immer schwach, |
^und keiner ^\_ hat für | ^alles Kraft. | \\
^Jeder kann mit | ^Gottes Gaben |
^das tun, was kein ^anderer | ^schafft. | \\
^Keiner, ^\_ der noch | ^alles braucht, und |
^keiner, ^\_ der schon | ^alles hat. | \\
^Jeder lebt von | ^allen andern; |
^jeder macht die ^andern | ^satt. ^\_
\end{verse}
\end{song}
\end{document}






Gut, dass wir einander haben, gut, dass wir einander sehn,
Sorgen, Freuden, Kräfte teilen
und auf einem Wege gehn.
Gut, dass wir nicht uns nur haben,
dass der Kreis sich niemals schließt
und dass Gott, von dem wir reden,
hier in unsrer Mitte ist.