\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Heiland der Welt},composer={Judith Rößler},key={A}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R -- I -- V2 -- R -- I -- R -- I
\end{schedule}

\begin{intro}
|^{F#m}\wholerest~ |\wholerest~ |^{Bm}\wholerest~ |\wholerest~ |^{E}\wholerest~ |\wholerest~ |^{C#4}\wholerest~ |^{C#}\wholerest~ ||
\end{intro}

\begin{verse}
|^{F#m}Men-schen stehn und frie- |ren \eighthrest~\eighthrest~\eighthrest~
|^{Bm}in der Nacht der Welt, |\_\_ \\
\eighthrest~  |^{E}suchen nach der Lie |-be, \_\_ 
die |^{C#4}sie zu-sammen-hält. |^{C#}\_\_\_ \\
\quarterrest~ |^{F#m}Je - der fühlt den Wind der Zeit,\_ \eighthrest~ 
der\_ |^{Bm}ins Ge-sicht\_ uns bläst, |\_\_\_ \\
\quarterrest~ |^{E}bis vom Him- mel Licht er-strahlt\_ 
und |^{D/E}al - len er - ^{E}zählt: |\_\_\_\_ 
\end{verse}

\begin{chorus}
|^{A}Je - sus, un-ser Ret |- ter, \eighthrest~ 
du kamst als |^{Bm7}Kind in die - se Welt. |\_\_\_\_ \\
|^{D/E}Je - sus, uns - re Hoff - |^{E}nung,\_ \eighthrest~ 
dein Stern er- |^{D/E}hellt die Nacht der Welt. |^{E}\_\_\_\_ \\
|^{A}Je - sus, du bist Kö |-nig\_\_ 
|^{Bm}ü-ber al-le Macht der Welt. |\_\_\_\_ \\
|^{D/E}Je - sus, du bist ^{E}Sie |- ger,\_\_ \eighthrest~ 
du bist der |^{D/E}Hei - land |^{E}die - ser Welt. |(^{A}\_\_\_\_)
\end{chorus}

\begin{verse}
|^Men-schen geh-en wei|-ter \eighthrest~\eighthrest~ 
mit |^Reich-tum, Macht und Geld.  |\_\_ \\
\eighthrest~ Sie |^se-hen nach den Ster|-nen,\_\_
und |^greifen nach der Welt. |^\_\_\_ \\
\eighthrest~ Ihr |^Herz ist vol - ler |Sehn - sucht\_ \eighthrest~ 
nach\_ |^al - lem Glanz\_ der Welt, |\_\_\_ \\
\quarterrest~ |^bis sie vor dem |Stal-le stehn,\_ 
dem |^Licht die - ser ^Welt. |\_\_\_\_ 
\end{verse}

\begin{verse}
|^Seht, in die-ser Krip- |pe, \eighthrest~ 
da liegt die |^Lie - be für\_ die Welt. |\_\_\_ \quarterrest~ \\
|^Seht, in die-sem Stall |\_ \eighthrest~\halfrest~ kam 
|^Got-tes Sohn zur Welt. |^\_\_\_ \quarterrest~ \\
|^Seht zu die - sem |Licht \eighthrest~\eighthrest~\eighthrest~ kann 
je - der |^kom - men aus\_ der Nacht. |\_\_\_ \\
Ge- |^mein - sam stau - nen |wir \eighthrest~\eighthrest~ 
und er- |^ken - nen Got - ^tes |Macht. 
\end{verse}

\end{song}

\end{document}

