\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Herr ich suche Deine Ruhe},composer={Martin Pepper},key={F},tempo={?}}

\begin{schedule}
\end{schedule}

\begin{intro}
\end{intro}

\begin{verse}
^FHerr, ich ^{C/E}suche Deine Ru- | ^{Bb/D}he | \\
^Ffern vom Getö^{C/E}se dieser Welt. | ^{Bb/D}\_\_\_ ^{C/E}\_ \\
 Ich | ^Fhör jetzt auf mit | ^{C/E}allem, was ich tu- | ^{Bb/D}e \_\_  \\
 ^{C/E}\_ und | ^Fund tu` das ^{C/E} eine, das im Leben zählt. | ^{Bb/D}\_\_\_ ^{C/E}\_ \\
 Ich | ^{Gm}Ich geh` im Geist jetzt vor ^{Gm/F} Dir auf die Knie | ^{C/E}\_\_\_ ^C\_ \\
 und | ^{Gm}höre auf die Stim^{Gm/F}me meines Herrn. | ^{Eb}\_\_ ^{C4}\_ ^C\_ | \\
^FFühre Du mein ^{C/E}Innerstes zur Ru- | ^{Bb/D}he, \_\_ \\
und | ^{Bb}lass Dein Feuer mei^Cne Hast verzehren. | ^F\_\_\_ 
\end{verse}

\begin{chorus}
Du bist ein | ^Fstarker Turm, | ^{C/E}\_\_\_ 
du bist das | ^{Bb/D}Auge im Sturm. | ^{F/C}\_\_\_ \\ 
Du ^{F/A}sprichst zum | ^{Bb}aufgewühlten Meer \\
meiner | ^{F/A}Seele in mir, Herr,
Friede mit | ^{Gm}Dir, ^{(Bb/C)}Friede mit | ^{Bb/C}Dir\_ ^{C/E}\_
\end{chorus}

\begin{verse}
^Herr, ich ^suche Deinen Frie- | ^den, | \\
^das, was die Welt ^\_ nicht geben kann, | ^\_\_\_ \\
in | ^Harmonie und ^tief versöhnt zu le- | ^ben, \_\_ ^\_ \\
denn | ^das fängt erst in Dei^ner Nähe an! | ^\_\_ ^\_\_ \\
Ich | ^löse mich von al^len Ambitio- | ^nen\_ ^\_ ^\_ \\
und | ^werd` so still wie ein ^grad gestilltes Kind! | ^\_\_ ^\_ \\
^\_Denn | ^Du hast mehr für ^mich als Illusio- | ^nen, \_\_\_ \\
Dein | ^Rat für mich verweht ^nicht mit dem Wind! | ^\_\_
\end{verse}

\end{song}

\end{document}

 