\documentclass[]{leadsheet}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={0}]{title={Himmel Auf},interpret={Silbermond},composer={Stefanie Kloss, Andreas J. Nowak, Johannes Stolle, Thomas Stolle},key={A},tempo={82 bpm}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- PC -- R1 -- ZS -- V2 -- PC -- R1 -- ZS -- ZS -- R2
\end{schedule}

\begin{intro}
\leftrepeat  ^{Bm}\wholerest~ | ^{A}\wholerest~ \rightrepeat~ 4x \\
\leftrepeat  ^{Bm}\wholerest~ | ^{A}\wholerest~ \rightrepeat~ 3x ^{D}\wholerest~ | ^{F#m7}\wholerest~ |
\end{intro}

\begin{verse}
^{Bm}\quarterrest~Tausende Kreuze trägt er | ^{A}über den Tag | \\
^{Bm}\eighthrest~365 | ^{A}Tage im Jahr | \\
^{Bm}\quarterrest~12 Stunde zeichnen | ^{A}sein Gesicht | \\
^{D}\eighthrest~Es ist OK, aber | ^{F#m}schön ist es nicht | \\
^{Bm}\quarterrest~Jeden Morgen geht er | ^{A}durch diese Tür | \\
^{Bm}\quarterrest~Jeden Morgen bleibt die | ^{A}Frage Wofür? Und | \\
^{Bm}\quarterrest~jeder Tag gleitet | ^{A}ihm aus der Hand unge- | \\
^{D}bremst, gegen die | ^{A/C#}Wand
\end{verse}

\begin{prechorus}
Ist nicht | ^{Bm}irgendwo da draußen'n bisschen | ^AGlück für mich? \\
Irgendwo | ^{Bm}ein Tunnelende das Licht | ^A\eighthrest~ verspricht \\
Er will so | ^{Bm}viel, doch eigentlich | ^Anicht \\
Nur ein | ^{D}kleines bisschen Glück! | ^{A/C#}\wholerest~
\end{prechorus}

\begin{chorus}
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ Auch für mich, | ^{Bm}\halfrest~auch für mich | ^{A}\wholerest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ Auch für mich, | ^D\halfrest~ auch für mich | ^{F#m7}\wholerest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ Sag mir wann, | ^{Bm}\halfrest~sag mir wann?! | ^A\halfrest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ Auch für mich, | ^D\halfrest~ auch für mich | ^{F#m7}\eighthrest~ \\
Sag, wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf?
\end{chorus}

\begin{verse}
^\eighthrest~Es ist das Leben hier im | ^\eighthrest~Paradies | \\
^\halfrest~Wenn das süße Gift in | ^ihre Venen schießt | \\
^\eighthrest~Vergisst sie alles, was so |^gnadenlos schien | \\
^\eighthrest~Den kalten Himmel und das | ^kalte Berlin | \\
^\eighthrest~Sie ist nicht gerne gesehen | ^\eighthrest~in dieser Stadt, weil | \\
^\halfrest~Unser Netz sie nicht | ^aufgefangen haben, weil | \\
^\halfrest~der Teufel seine | ^Kreise um sie zog Noch nie | \\
^\halfrest~viel ihr was in den | ^Schoß 
\end{verse}

\begin{interlude}
| ^{Bm}\wholerest~ | ^A\wholerest~ | ^{Bm}\wholerest~ | ^{A}\wholerest~ | ^{Bm}\wholerest~ | ^{A}\halfrest~ | ^D\wholerest~ | ^{F#m7}\wholerest~ \\
\end{interlude}

\begin{chorus}[numbered,recall-chords]
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ \\
Wann reißt der | ^{Bm}Himmel auf? | ^A\halfrest~ 
\end{chorus}

\end{song}
\end{document}
