\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}{title={Hosanna},interpret={Hillsong},composer={Brooke Ligertwood, Martin Janke},key={E}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R1 -- I -- V2 -- R -- I -- B -- R2 -- R3 -- O
\end{schedule}

\begin{intro}
|: ^{C#m}\wholerest~ |^{E}\wholerest~ |^{F#m7}\wholerest~ |^{G#m7}\wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
|^{E}\eighthrest~Ich seh den Kö-nig kom- |men,\_ \halfrest~
|^{C#m}mäch-tig und in Herrlichkeit, |\_ \eighthrest~  \\
die Er - de\_ bebt, |^{F#m}\_ \eighthrest~
die Er - de\_ bebt. |^{B}\_ |^{C#m}\wholerest~ |\wholerest~ || \\
|^{E}\eighthrest~Ich seh, wie sei-ne\_ Gna- |de\_ \halfrest~
|^{C#m}uns von al-ler Schuld be-freit, |\_ \eighthrest~ \\
und je - der singt, |^{F#m}\_ \eighthrest~
und je - der singt: |^{B}\_ \quarterrest~
\end{verse}

\begin{chorus}
Ho- san- |^{E/G#}\_\_ na ^{A}\quarterrest~ ho- san- |^{B}\_\_ na ^{C#m7}\quarterrest~ \\
Ho- |^{A}sanna in der ^{C#m}Hö - he! |^{B}\halfrest~\quarterrest~ \\
Ho- san- |^{E/G#}\_\_ na ^{A}\quarterrest~ ho- san- |^{B}\_\_ na ^{C#m7}\quarterrest~
\begin{enumerate}
\item Ho- |^{A}sanna in der ^{B}Hö - he! || \textit{(Intro)}
\item Ho- |^{A}sanna in der ^{B}Hö - he! ||^{E} \wholerest~
\item 	|: Ho- |^{A}sanna in der ^{B}Hö - he! | ^{C#m}\halfrest~\quarterrest~  :|
	  	Ho- |^{A}sanna in der ^{B}Hö - he! | ^{E}\wholerest~ |||
\end{enumerate}
\end{chorus}

\begin{verse}
|^{E}\eighthrest~Ich seh sei-ne Ge - mein |-de,\_ \halfrest~
|^{C#m}die Ihn in der Welt be-zeugt |\_ \eighthrest~ \\
und für Ihn\_ lebt |^{F#m}\_ \eighthrest~
und für Ihn lebt. |^{B}\_ \quarterrest~ \\
|^{E}\eighthrest~Ich seh ei-ne Er - weck |-ung,\_
|^{C#m}wenn wir ernst-haft um sie\_ flehn. |\_ \eighthrest~ \\
Es kann ge- schehn, |^{F#m}\_ \eighthrest~
es kann ge- schehn! |^{B}\_ \eighthrest~
\end{verse}
\newpage
\begin{bridge}
|^{A}Heil mein Herz und mach es rein, |^{B}\_\_ \halfrest~ \\
|^{E}lass Ver-bor-ge-nes für mich |^{C#m}sicht-bar sein.\_ \quarterrest~ \\
|^{A}Zeig mir, wie man liebt, so\_ wie |^{B}\_\eighthrest~ du mich liebst. |^{C#m}\_ \quarterrest~\halfrest~ |\wholerest~ \\
|^{A}Lass mich fühl'n, was dein Herz bricht, |^{B}\_\_ \halfrest~ \\
|^{E}ich will le-ben, Herr,
ganz in dei-nem Licht,\_ \quarterrest~ \\
|^{A}bis ich dann zu dir heim - geh |^{B}\_\eighthrest~ in die E-wigkeit. |^{A}\_\quarterrest~\halfrest~ |\wholerest~
\end{bridge}

\end{song}

\end{document}
