\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document}
\begin{song}[transpose=-2]{title={Ich laufe, ich falle},composer={Jakob Friedrichs und Volker Schmidt-Bäumler},interpret={Jesus-House Band},key={C},capo=3}

\begin{schedule}
I -- V1 -- B1 -- R1 -- V2 -- B2 -- R1 -- B3 -- R1 -- R2
\end{schedule}

\begin{intro}
|: ^{Am}\wholerest~ |\wholerest~ |^{F}\wholerest~ | \wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
| ^{Am}\quarterrest~Du zeigst mir die | Sterne, | ^{F}\quarterrest~öffnest Welt und | Raum \\
| ^{Am}\eighthrest~Du bleibst nicht in der | Ferne, | ^{F}\quarterrest~ pflanzt in mir Ver- | traun. \\
| ^{Am}\eighthrest~Doch ist der Himmel | trübe, \halfrest~ nur mein | ^{F}Zweifel ist noch | da \_ \\
| ^{Am}\eighthrest~mein Glaube eine | Lüge, | ^{F}auch dann bist du mir | nah. \\
\end{verse}

\begin{bridge}[numbered=true]
| ^{Am}\eighthrest~Fährt mich das Leben | ^{G/B}an die Wand, \\
| ^{C}\eighthrest~so bin ich doch in | ^{Dm}deiner Hand. | ^{G7sus4}\_ 
\end{bridge}

\begin{chorus}[numbered=true]
Ich | ^{C}laufe, ich | ^{G/B}falle, ich | ^{Am}schweige, ich | ^{F}schwalle, \\
trium- | ^{C}phier und ver- | ^{G/B}lier – doch | ^{Am}du bist bei | ^{F}mir. \\
Ich | ^{C}liebe, ich | ^{G/B}hasse, ich | ^{Am}komm und | ^{F}verlasse, \\
ich | ^{C}flüchte und | ^{G/B}bin doch | ^{Am}umgeben von | ^{F}dir. 
\end{chorus}

\begin{verse}
| ^{Am}\eighthrest~Dein Wind ergreift mein | Segel, | ^{F}\eighthrest~zieht mich auf’s offne | Meer. \\
| ^{Am}\eighthrest~Ich spüre, dass ich | schwebe, | ^{F}\eighthrest~du kommst mir immer | näher. \\
| ^{Am}\eighthrest~Doch bist du nicht zu | fassen, ich | ^{F}spür nur deinen | Blick. \\ 
| ^{Am}\eighthrest~Und seh ich dich ver- | blassen, | ^{F}\eighthrest~will ich zu dir | zurück.
\end{verse}

\begin{bridge}[numbered=true]
| ^{Am}\eighthrest~Bin ich dir fern, bist | ^{G/B}du mir nah. \\
| ^{C}\eighthrest~Ich bin mir sicher: | ^{Dm}Du bist da. | ^{G7sus4}\_ 
\end{bridge}

\begin{bridge}[numbered=true]
| ^{Am}\eighthrest~Fahr ich das Leben | ^{G/B}an die Wand, \\
| ^{C}\eighthrest~so bin ich doch in | ^{Dm}deiner Hand. | ^{G7sus4}\_ 
\end{bridge}

\begin{chorus}[numbered=true]
Ich | ^{C}laufe, ich | ^{G/B}weine, ich | ^{Am}bin und ich | ^{F}scheine, \\
ich | ^{C}strahl und scho- | ^{G/B}ckier, doch | ^{Am}du bist bei | ^{F}mir. \\
Ich | ^{C}baue, ich | ^{G/B}breche, ver- | ^{Am}gebe und | ^{F}räche, \\
ich | ^{C}schäm mich und | ^{G/B}bin doch ge- | ^{Am}boren in | ^{F}dir. 
\end{chorus}
\end{song}

\end{document}