\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}{title={Ich bin dein},composer={Andy Polinski,Mia Friesen},interpret={Outbreak},key={D},tempo={131 bpm}}

\begin{schedule}
V1 -- R1 -- R2(inst) -- V1 -- V2 -- R1 -- R2 -- B -- B(inst) -- R3 -- R4 -- R3 -- R4 -- ^{Bm}Ende
\end{schedule}

\begin{verse}
Ich |^{D}komm zu dir
vor dei- |^{D}nen Thron,
voll |^{A/C#}Demut will ich vor |^{A/C#}\_ dir stehn. \eighthrest~ \\
|^{Bm}Ich genieße dei- |^{G}ne Gegenwart. |^{D}\_ \quarterrest~\halfrest~ | \wholerest~ 
\end{verse}

\begin{verse}
Ich |^{D}will dein treuer Die- |^{D}ner sein
und |^{A/C#}nur auf deinen We- |^{A/C#}gen gehn, \eighthrest~ \\
|^{Bm}nichts hält mich von dei- |^{G}ner Liebe fern. |^{D}\_ \quarterrest~\halfrest~
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered=true]
|^{D}\halfrest~ Öffne meine |^{D}Augen, lass mich sehn. |\_ \quarterrest~ \\
Öffne du mein |^{A/C#}Herz und lass mich spürn, |\_ \\
was du fühlst, |^{Bm}\_ Herr,
|^{G}\quarterrest~ was du fühlst, |^{D}\_ Herr. 
\end{chorus}

\begin{chorus}[numbered=true]
|^{D}\halfrest~ Zieh mich immer |^{D}näher zu dir hin, |\_ \quarterrest~ \\
deine Liebe |^{A/C#}zeigt mir, wer ich bin. |\_ \\
Ich bin dein, |^{Bm}\_ Herr,
|^{G}\quarterrest~ ich bin dein, Herr. |^{D}\_ |^{D}\wholerest~ ||
\end{chorus}

\begin{bridge}
|^{Bm}\halfrest~ Du und ich |\_ sind unzertrenn- |^{G}lich |\wholerest~
|^{D}\halfrest~ bis in al- |le Ewigkeit. |^{F#m}\_ |^{F#m}\wholerest~ \\
|^{Bm}\halfrest~ Erst durch dich |\_ bin ich leben- ^{G}dig |\wholerest~
|^{D}\halfrest~ und von al- |ler Schuld befreit.  |^{F#m}\_
\end{bridge}

\begin{chorus}[numbered=true]
|^{F#m}\halfrest~ Öffne meine |^{Hm}Augen, lass mich sehn. |\_ \quarterrest~ \\
Öffne du mein |^{G}Herz und lass mich spürn, |\_ \\
was du fühlst, |^{D}\_ Herr,
|^{G}\quarterrest~ was du fühlst, |^{F#m}\_ Herr. \\
|^{F#m}\halfrest~ Zieh mich immer |^{Hm}näher zu dir hin, |\_ \quarterrest~ \\
deine Liebe |^{G}zeigt mir, wer ich bin. |\_ \\
Ich bin dein, |^{D}\_ Herr,
|^{G}\quarterrest~ ich bin dein, Herr. |^{F#m}\_ |^{F#m}\wholerest~ ||
\end{chorus}

\end{song}

\end{document}
