\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=1]{title={In Christ Alone},lyrics={Guido Baltes},composer={Keith Getty, Stuart Townend},key={D},tempo={60}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R -- Z -- V2 -- R -- Z -- B -- R -- R -- Z
\end{schedule}

\begin{intro}
$\frac{3}{4}$ |:^{G}\quarterrest~ |^{D}\halfrest~ ^{G}\quarterrest~ |^{A}\halfrest~ ^{D}\quarterrest~ |^{G}\halfrest~ ^{A}\quarterrest~ |^{D}\halfrest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
|In ^{G}Christus |^{D}ist mein ^{G}ganzer |^{A}Halt. \quarterrest~ 
^{D}Er ist mein |^{G}Licht, mein ^{A}Heil, mein |^{D}Lied, \\
der ^{G}Eckstein |^{D}und der ^{G}feste |^{A}Grund, \quarterrest~ 
^{D}sicherer ^{G}Halt in ^{A7sus4}Sturm und |^{D}Wind. \\
Wer ^{G}liebt wie |^{G}er, stillt ^{D/F#}meine |^{Asus4}Angst, 
^{A}\eighthrest~bringt ^{D/F#}Frieden |^{G}mir ^{Bm7}mitten im |^{Asus4}Kampf? \\
^{A}\eighthrest~Mein ^{G}Trost ist |^{D}er, in ^{G}allem |^{A}Leid. 
^{D}In seiner |^{G}Liebe ^{A7sus4}find ich |^{D}Halt.
\end{verse}

\begin{verse}
Das ewge Wort, als Mensch geborn.
Gott offenbart in einem Kind. \\
Der Herr der Welt, verlacht, verhöhnt
und von den Seinen abgelehnt. \\
Doch dort am Kreuz, wo Jesus starb
und Gottes Zorn ein Ende fand, \\
trug er die Schuld der ganzen Welt.
Durch seine Wunden bin ich heil.
\end{verse}

\begin{verse}
Sie legten ihn ins kühle Grab.
Dunkel umfing das Licht der Welt. \\
Doch morgens früh am dritten Tag
wurde die Nacht vom Licht erhellt. \\
Der Tod besiegt, das Grab ist leer,
der Fluch der Sünde ist nicht mehr. \\
Denn ich bin sein, und er ist mein.
mit seinem Blut macht er mich rein. 
\end{verse}

\begin{verse}
Nun hat der Tod die Macht verlorn.
Ich bin durch Christus neu geborn. \\
Mein Leben liegt in seiner Hand
vom ersten Atemzuge an. \\
Und keine Macht in dieser Welt
kann mich ihm rauben, der mich hält, \\
bis an das Ende dieser Zeit,
wenn er erscheint in Herrlichkeit.
\end{verse}

\end{song}
\end{document}