\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords=false,transpose=0]{title={In Christus},composer={Keith Getty, Stuart Townend, Guido Baltes},interpret={Kings Kaleidoscope},key={G},tempo={143}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{V2}
\songpart{Z1}
\songpart{V3}
\songpart{Z2}
\songpart{V4}
\songpart{Z2}
\end{schedule}

\begin{intro}
<langsam> \\
$\frac{3}{4}$
| ^{G}\wholerest~ | ^{D/F#}\wholerest~ | ^{Em}\wholerest~ | ^{C}\wholerest~ \\
| ^{G}\wholerest~ | ^{D/F#}\wholerest~ | ^{Em}\wholerest~ | ^{G}\wholerest~ |
\end{intro}

\begin{verse}[]
<langsam> \\
$\frac{3}{4}$
^{G}\quarterrest~In Christus | ^{Em}ist~mein ganzer | ^{Bm7}Halt. \\
\quarterrest~Er ist mein | ^{Cmaj7}Licht, mein Heil, mein | Lied, \\
der Eckstein | ^{Em}und der feste | ^{Bm7}Grund, \\
sicherer | ^{Cmaj7}Halt~in Sturm und | Wind. \\
Wer liebt wie | ^{C}er, stillt meine |^{D}Angst, \\
bringt Frieden | ^{C}mir mitten im |^{D}Kampf? \\
Mein Trost ist | ^{G}er in allem | ^{Bm}Leid \\
In seiner | ^{C}Liebe find ich | Halt | \_
\end{verse}

\begin{verse}[]
$\frac{4}{4}$
| ^C\quarterrest~ Das ewge- | ^{Em}Wort, als | Mensch ge- ^{Bm7}born \\
| \_ Gott offen |^{Cmaj7}bart in ei- | \_ nem Kind \\
| \quarterrest~ Der Herr der | ^{Em}Welt, ver- | lacht, ver-^{Bm7}höhnt \\
| \quarterrest~und von den | ^{Cmaj7}Seinen ab- | \_ gelehnt. \\
| \quarterrest~Doch dort am | ^CKreuz, \eighthrest~ wo | Jesus ^Dstarb \\
| \quarterrest~ und Gottes | ^CGod was | Ende ^Dfand, \\
| \quarterrest~ trug er die | ^GSchuld der | ganzen ^{Bm}Welt. \\
| \_ Durch seine | ^CWunden bin | \quarterrest~ich Heil. | \_\_\_\_
\end{verse}

\begin{interlude}[numbered]
$\frac{4}{4}$
| ^G\_\_\_\_ | \_\_^D\_\_ | \_\_\_\_ | ^C\_\_\_\_ | \_\_\_\_ | \_\_\_\_ \\
| ^G\_\_\_\_ | \_\_^D\_\_ | \_\_\_\_ | ^C\_\_\_\_ | \_\_\_\_ |
\end{interlude}

\begin{verse}
$\frac{4}{4}$
| ^{C}\quarterrest~Sie legten | ^{Em}ihn ins | kühle ^{Hm7}Grab. \\
| Dunkel um- | ^{Cm7}fing das Licht | der Welt. \\
| \quarterrest~Doch morgens | ^{G}früh am | dritten ^{D}Tag \\
| \halfrest~wurde die | ^{C}Nacht vom Licht | \_ erhellt. \\
||: \quarterrest~Der Tod be- | ^Csiegt \eighthrest~ das | Grab ist ^Dleer, \\
|\eighthrest~ Der Fluch der | ^CSünde | ist nicht ^Dmehr :|| \\
\eighthrest~ denn ich bin | ^GSein, und | er ist ^Dmein \\
| \quarterrest~mit seinem | ^CBlut macht er | \quarterrest~mich rein | \_\_\_\_
\end{verse}

\begin{interlude}[numbered]
$\frac{4}{4}$
| ^G\_\_\_\_ | \_\_^D\_\_ | \_\_\_\_ | ^C\_\_\_\_ | \_\_^G\_\_ | \_\_\_\_ \\
| ^G\_\_\_\_ | \_\_^D\_\_ | \_\_\_\_ | ^C\_\_\_\_ | \_\_^G\_\_ 
\end{interlude}

\begin{verse}
$\frac{4}{4}$
| \quarterrest~Nun hat der | ^GTod die | Macht ver- ^Dlorn. \\
| \halfrest~ich bin durch | Christus ^Cneu | \quarterrest~geborn. \\
| \quarterrest~Mein Leben | ^Gliegt in | seiner ^DHand \\
| \halfrest~vom ersten | Atem- ^Czu- | ge an. \\
||: \quarterrest~Und keine | ^CMacht in | dieser ^DWelt \\
| \quarterrest~Kann mich ihm | ^Crauben | der mich ^Dhält :|| \\
\eighthrest~Bis and das | ^GEnde | dieser ^DZeit, \\
| \quarterrest~wenn er er- |^Cscheint in Herr- | lichkeit. | \_\_\_\_
\end{verse}

\end{song}
\end{document}