\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Er heißt Jahwe},composer={Dean Salyn, Lars
Brockmann },key={D},tempo={86 bpm}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R -- V2 -- R -- B1 -- R -- R -- B2
\end{schedule}

\begin{intro}
|| ^{D}-- ||
\end{intro}

\begin{verse}
|^{D}\quarterrest~\eighthrest~Wer erschuf das Univer-|^{G}sum,
|^{D}\quarterrest~\eighthrest~wer das Leben in der Welt? |^{A}-- \\
|^{D}\quarterrest~\eighthrest~Wer gab Sonne, Mond und Stern-|^{G}en
|^{Hm7}\quarterrest~\sixteenthrest~ihren Platz am Himmels-|^{A}zelt? \\
|^{D/F#}\quarterrest~\eighthrest~Wer ist oben auf den Berg-|^{G}en,
|^{D}\quarterrest~\eighthrest~wer ist in dem tiefen Tal? |^{A/C#}-- \\
|^{Hm7}\quarterrest~\eighthrest~Wer ist größer ^{A}als der Him-|^{G}mel, 
|^{D/F#}\quarterrest~\eighthrest~und wer kennt der ^{G}Sterne |^{A}Zahl?
^{D/F#}--
\end{verse}

\begin{chorus}
|^{G}\eighthrest~Der Schöpfer Gott: Er heißt ^{Hm7}Jahwe!
|^{A}\eighthrest~Der Herr der Herrn: Er heißt ^{D/F#}Jahwe! \\
|^{G}\eighthrest~Der Friedefürst: Er heißt ^{Hm7}Jahwe! |^{A}-- ^{D/F#}-- \\
|^{G}\eighthrest~Dreieinigkeit: Er heißt ^{Hm7}Jahwe! 
|^{A}\eighthrest~Gerechter Sohn: Er heißt ^{D/F#}Jahwe! \\
|^{G}\eighthrest~Der Herr, mein Fels: Er heißt ^{Hm}Jahwe! |^{A}-- 
\end{chorus}

\begin{verse}
|^\quarterrest~\eighthrest~Wer ist er, dass er mir Glück |^bringt,
|^\quarterrest~\eighthrest~wer ist er, der Frieden gibt? |^-- \\
|^\quarterrest~\eighthrest~Wer ist er, der für mich da |^ist,
|^\quarterrest~\eighthrest~der mich so unendlich-- |^liebt? \\
|^\quarterrest~\eighthrest~Wer bewegt meine Gefüh-|^le,
|^\quarterrest~\eighthrest~und wer fällt mein Leben aus? |^-- \\
|^\quarterrest~\eighthrest~Wer stillt meine ^große Sehn-|^sucht
|^\quarterrest~\eighthrest~mit allem was ^ich |^brauch? ^--
\end{verse}

\begin{bridge}[numbered=true]
|^{G}\quarterrest~\eighthrest~Du bist heilig und allmäch-|^{A}tig,
|^{D}\quarterrest~\eighthrest~jedes ^{A/C#}Knie beugt sich vor dir! |^{Hm7}\halfrest~
^{A}\halfrest~ \\
|^{G}\quarterrest~\eighthrest~Du bist Herr der ganzen Schöpf-|^{A}ung,
und doch bist du ganz |^{Hm7}nah bei mir. |\halfrest~ ^{A}\halfrest~ \\
|^{G}\quarterrest~\eighthrest~Engel singen dir zur Eh-|^{A}re,
|^{D}\quarterrest~\sixteenthrest~preisen ^{A/C#}dich vor deinem Thron. |^{Hm7}\halfrest~
^{A}\halfrest~ \\
|^{G}\quarterrest~\eighthrest~Und wir sind hier zusam-|^{A}men,
|^{G/H}\quarterrest~\eighthrest~loben Jesus, deinen Sohn. |^{A/C#}\_ ^{D/F#}\halfrest~
\end{bridge}

\begin{bridge}[numbered=true]
|: ^{D} Jah- |^{G}we! ^{Hm7}Jah- |^{A}we! :| (4x)
\end{bridge}

\end{song}

\end{document}