\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Jesus dein Licht},composer={Graham Kendrick, Manfred Schmidt},key={A}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{R}
\songpart{V2}
\songpart{R}
\songpart{V3}
\songpart{R}
\songpart{R}
\end{schedule}

\begin{intro}

\end{intro}

\begin{verse}
|^{A}Herr, das ^{D/A}Licht deiner |^{A}Lie - be ^{E4}leuchtet ^{E}auf, \\
|^{A}strahlt in - ^{D/A}mit - ten der |^{A}Fin - sternis ^{E4}für uns ^{E}auf. \\
|^{D}Je - sus, ^{E7/D}du Licht der |^{C#m7}Welt, sende ^{F#m}uns dein Licht. \\
|^{D}Mach uns ^{E7/D}frei durch die |^{C#m7}Wahrheit, die ^{F#m}jetzt anbricht \\
|^{G}Sei mein\_ |^{E4}Licht,\_\_ ^{E}\quarterrest~ |^{G}sei mein |^{E4}Licht! ^{E}\_\_ \quarterrest~ 
\end{verse}

\begin{chorus}
|^{A}Je - ^{E/A}sus, dein ^{D/A}Li - |cht\_\_ füll' dies 
|^{Bm}Land mit des |^{E4}Vaters Ehre! \\
|^{A}Komm, ^{E/A}Heil'ger ^{D}Gei- |st,\_\_ setz die |^{Bm}Her - ^{Bm/A}zen in |^{G}Brand! ^{E4}\_ ^{E}\_ \\
|^{A}Fließ ^{E/A}Gnaden- ^{D}str- |om,\_\_ über- |^{Bm}flute dies |^{E4}Land mit Liebe! \\
|^{A}Sen- |^{E/A}de dein ^{D}Wort,\_\_ ^{Bm}Herr, dein |^{Bm/D}Licht ^{E7}strahle |^{A}auf!\_ \quarterrest~ 
\end{chorus}

\begin{verse}
|^Herr, voll ^Ehrfurcht komm' |^ich zu ^deinem ^Thron, \\
|^aus dem ^Dunkel ins |^Licht des ^Got-tes- ^sohns. \\
|^Durch dein ^Blut kann ich |^nun vor dir |^stehen. \\
|^Prüf mich, ^Herr, lass mein |^Dunkel ver- ^gehen, \\
|^sei mein\_ |^Licht,\_\_ ^\quarterrest~ |^sei mein |^Licht! ^\_\_ \quarterrest~
\end{verse}


\begin{verse}
|^Schau'n wir, ^König, zu |^deinem ^Glanze ^auf, \\
|^dann strahlt ^dein Bild auf |^unser'm ^Antlitz ^auf. \\
|^Du hast ^Gnade um |^Gnade ge- ^geben, \\
|^dich wider- ^spiegelnd er- |^zähl' unser ^Leben \\
|^von deinem |^Licht,\_\_ ^\quarterrest~ |^von deinem Licht! ^\_\_ \quarterrest~ 
\end{verse}

\end{song}

\end{document}

