\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=+0]{title={Jesus, Erlöser der Welt (Was für ein Mensch)},interpret={Albert Frey},composer={Albert Frey},key={D},tempo={70}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{R}
\songpart{V2}
\songpart{R}
\songpart{B}
\end{schedule}

\begin{intro}
\end{intro}

\begin{verse}
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ dem Wind und | ^AWellen ge- ^{Bm}horchen. \\
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ der auf dem | ^AWasser ^{Bm}geht. \\
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ der Wasser | ^Ain Wein ver- ^{Bm}wandelt, | \\
^ABrot und Fisch ^{D/F#}ver- ^Gmehrt. | \_\_ \\
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ der die Ge- | ^Afangenen ^{Bm}frei macht. \\
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ der selbst den | ^ATod be- ^{Bm}zwingt. \\
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ der allen | ^AArmen und ^{Bm}Schwachen | \\
^Afrohe Bot- ^{D/F#}schaft ^Gbringt. | \_\_
\end{verse}

\begin{chorus}
^AJe- ^{Bm}sus, Er- | ^Glöser der ^DWelt. \\
Du bist | ^AChris- ^{Bm}tus, der | ^GFels der uns ^Dhält. \\
Gott ist | ^Amit ^{Bm}uns, er | ^Gselbst kommt zur Welt, ^D\_ \\
das | ^CLicht, das die ^{G/B}Nacht erhellt. | ^A\_\_
\end{chorus}

\begin{verse}
Was für ein | ^Gott, ^\_ der zu uns | ^kommt, um zu ^dienen. \\
Was für ein | ^Gott, ^\_ der klein wird, | ^wie ein ^Kind. \\
Was für ein | ^Gott, ^\_ der alle | ^Schuld dieser ^Erde | \\
^für uns auf ^sich ^nimmt. | \_\_ \\
Was für ein | ^Gott, ^\_ der mit uns | ^sein neues ^Reich baut. \\
Was für ein | ^Gott, ^\_ der uns das | ^Erbe ^gibt. \\
Was für ein | ^Gott, ^\_ der uns als | ^Söhne und ^Töchter | \\
^Unbeschreib- ^lich ^liebt. | \_\_
\end{verse}

\begin{bridge}
Was für ein | ^GMensch, ^D\_ | ^AJe- ^{Bm}sus.
Was für ein | ^GGott, ^D\_ | ^AJe- ^{Bm}sus. \\
Was für ein | ^GGott! ^D\_
\end{bridge}

\end{song}
\end{document}