\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Kommt und seht},composer={Graham Kendrick},lyrics={Arne Kopfermann},key={C}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R -- V2 -- R -- V3 -- R -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
|^{C}\wholerest~ |^{G/B}\wholerest~ |^{Gm/Bb}\wholerest~ |^{Asus4}\halfrest~ ^{A}\halfrest~
|^{Dm}\halfrest~ ^{A/C#}\halfrest~ |^{F}\quarterrest~ ^{G}\quarterrest~ ^{Am}\halfrest~ |^{F/G}\halfrest~ ^{G}\halfrest~ ||
\end{intro}

\begin{verse}
Kommt und |^{C}seht Gottes |^{G/B} Sohn.
Kommt und |^{Gm/Bb}seht die Liebe |^{Asus}selbst. ^{A}\quarterrest~ \\
Seht den |^{Dm}Königs- ^{A/C#}mantel |^{F}und ^{G}den ^{Am}Dornen- |^{Bb}kranz. |^{F/G}\halfrest~ ^{G}\quarterrest~ \\
Unter |^{C}Schmerz, unter |^{G/H}Spott
trägt er |^{Bb6}stumm das schwere |^{Asus4}Kreuz, ^{A}\quarterrest~  \\
und ver- |^{Dm}lassen ^{A/C#}geht er |^{F}sei- ^{G}nen ^{Am}Leidens- |^{Bb}weg. |^{F/G}\halfrest~ ^{G}\quarterrest~ \\
\end{verse}

\begin{chorus}
Dein |^{Am}Tod hat uns be- |^{Em/G}freit, die |^{Fmaj7}Gnade trium- |^{C/E}phiert, \\
und dein ^{Dm}Liebesstrom wäscht |^{A/E}unsre ^{Dm/F}Herzen |^{Gsus4}rein. |^{G}\halfrest~\quarterrest~ \\
Zur |^{Am}Sünde wurdest |^{Em/G}du und |^{Fmaj7}warst doch ohne |^{C/E}Schuld, \\
und ein |^{Dm}Herz der Liebe |^{A/E}ruft: Va- |^{Dm/F}ter, ver- |^{Gsus4}gib! |^{G}\halfrest~\quarterrest~ \\
Wir |^{G#0}beten |^{Am}an, wir |^{G/B}beten |^{A}an, \quarterrest~ das |^{Dm7}Lamm |^{Fm6}\_\_ ^{G7}auf dem |^{C}Thron. |\_\_ 
\end{chorus}

\begin{verse}
Kommt und |^seht: unsre |^Schuld
hat den |^Herrn am Kreuz durch- |^bohrt, ^\quarterrest~ \\
so viel |^tiefer ^als die |^Nä- ^gel ^seinen |^Leib. |^\halfrest~ ^\quarterrest~ \\
All der |^Stolz, alles |^Leid,
alles, |^was uns von Gott |^trennt, ^{A}\quarterrest~ \\
und die |^Strafe ^lag auf |^ihm ^zu ^unserm |^Heil. |^\halfrest~ ^\quarterrest~ 
\end{verse}

\begin{verse}
Herr des |^Himmels, als Kind ge- |^born,
um aus |^Sünde zu be- |^frein, ^\quarterrest~ \\
voller |^Ehrfurcht ^beugen |^wir ^uns ^nun vor |^dir. |^\halfrest~ ^\quarterrest~ \\
Weil du |^starbst, leben |^wir,
und dein |^Opfer macht uns |^heil, ^\quarterrest~ \\
deine |^Aufer- ^stehungs- |^kraft ^gibt ^uns den |^Sieg. |^\halfrest~ ^\quarterrest~
\end{verse}

\end{song}

\end{document}