\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[transpose=-5]{title={Komm heute zum Vater},composer={Chris Brown, Mack Brock, Steven Furtick, Wade Joye, Albert Frey, Martin Günter},interpret={},key={G},tempo={140 bpm}}

\begin{schedule}
I -- S1 -- R -- ZS -- S2 -- R -- R -- ZS -- B -- B -- R -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
| ^G\_\_ | ^C\_\_ | ^G\_\_ | ^C\_\_ | ^{Em}\_\_ | ^C\_\_ | 
\end{intro}

\begin{verse}
^G\_ Ist da et- | ^Cwas zerbrochen in dir? | \\
^G\_ Wiegt die Last | ^Cdeiner Schuld viel zu schwer? | 
^{Em}\_~Komm, Jesus | ^Cruft dich! | \\
^G\_ Bist du vol- | ^Cler Verzweiflung und Frust? | \\
^G\_ Hast du die- | ^Csen unstillbaren Durst? | ^{Em}\_~Komm, Jesus | ^Cruft dich! | \_\_ |
\end{verse}

\begin{chorus}
^G\_ Komm heute | ^{Am}\_~zum Vater. |
^{Em}\_~Er steht mit | offnen ^CArmen da. | \\
^G\_ Er schenkt dir | ^{Am}\_~Vergebung | ^{Em}\_~durch das, was | Jesus ^{C}für dich tat.
\end{chorus}

\begin{bridge}
Was für eine | ^GRetter. | \_ Ist er nicht | ^{Em}wunder- | bar?
Jesus ist | ^CSieger, | Halleluja! | ^G\_  | \\
Beuge dich | vor ihm, | \_ er ist der | ^{Em}Herr der | Herrn.
Jesus ist | ^CSieger, | Halleluja! | ^G\_ |
\end{bridge}

\begin{interlude}
| ^G\_\_ | ^{Am}\_\_ | ^{Em}\_\_ | ^C\_\_ | 
\end{interlude}

\begin{verse}
^G\_ Lass Bedau- | ^Cern und Fehler zurück. | \\
^G\_ Warte nicht, | ^C\_jetzt ist dein Augenblick. |
^{Em}\_~Komm, Jesus | ^Cruft dich! | \\
^G\_ Seine Freun- | ^C\_de lässt Sorgen vergehn. | \\
^G\_ Aus der A- | ^C\_sche wird Neues entstehn. | 
^{Em}\_~Komm, Jesus | ^Cruft dich! | \_\_ |
\end{verse}

\begin{verse}
^G\_ Folg ihm nach, | ^Cdenn dein Lohn wartet schon. | \\
^G\_ Geh hinaus, | ^Ferzähl ^{C/E}allen davon. | ^G\_
\end{verse} 

\end{song}

\end{document}
