\documentclass[]{leadsheet}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={0}]{title={Leichtes Gepäck},interpret={Silbermond},composer={Stefanie Kloss, Andreas J. Nowak, Johannes Stolle, Thomas Stolle},key={Eb},tempo={125 bpm}}

\begin{schedule}
I -- R1 -- ZS -- S1 -- R1 -- ZS -- S2 -- R1 -- ZS -- B -- R2 -- ZS -- O
\end{schedule}

\begin{intro}
- -
\end{intro}

\begin{chorus}[numbered]
Eines Ta- | ^{Cm}ges ^{Bb}fällt dir auf, | ^{Eb}\quarterrest~\eighthrest~ \\
dass du neunundneun- | ^{Ab}\eighthrest~zig Prozent nicht brauchst | ^{Bb}\quarterrest~\eighthrest~ \\
Du nimmst all den Bal- | ^{Cm}last und ^{Bb}schmeisst ihn weg |
^{Eb}\quarterrest~\eighthrest~ \\
Denn es reist sich bes- | ^{Ab}ser mit leichtem Gepäck | ^{Bb}\wholerest~
\end{chorus}

\begin{interlude}
\leftrepeat~ ^{Cm}\halfrest~\eighthrest~ ^{Bb}\quarterrest~ ^{Eb}\eighthrest~ |
\halfrest~\eighthrest~ ^{Eb}\quarterrest~ ^{Ab}\eighthrest~| \halfrest~\eighthrest~ ^{Gm}\quarterrest~ ^{Ab}\eighthrest~ | \eighthrest~ ^{Gm}\quarterrest~ ^{Bb}\halfrest~ \rightrepeat~
\end{interlude}

\begin{verse}
^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~Du siehst dich | ^{Bb}um in deiner Wohnung und siehst | \\
 ^{Ab}\_~ein Kabinett aus, | ^{Gm7}Sinnlosigkeiten. Siehst | \\
 ^{Cm}\_~das Ergebnis von | ^{Bb}\_kaufen und kaufen von Dingen, \\
^{Ab}\_~von denen man denkt man würde | ^{Gm7}sie~irgendwann brauchen. Siehst | \\
^{Cm}\_~die Klamotten, die du | ^{Bb}\_~nie getragen hast und die du | \\
^{Ab}\_~nie tragen wirst und | ^{Bb}trotzdem bleiben sie bei dir. Zu | \\
^{Ab}~so viel Spinnweben und so viel | Kram. \\
Zu viel | ^{Ab}~Altlast in Tupperwaren | ^{Bb}\_\_
\end{verse}

\begin{verse}
^\quarterrest~\eighthrest~Nicht nur dein kleiner | ^\_~Hofstaat aus Plastik auch | \\
^\_~die Arme aus | ^Schrott und Neurosen | \\
^\_~auf deiner Seele wächst | ^immer mehr hängt immer | \\
^~{ö}fter blutsaugend an | ^\_~deiner Kehle. | \\
^\_~Wie geil die Vorstellung wär' | ^alles loszuwerden | \\
^\_~alles auf einem Haufen mit | ^Brennpaste und Zunder und es | \\ ^lodert und brennt so schön. | \_ \\
Ein Feuer | ^\_~in Kilometern noch zu | ^~seh'n
\end{verse}

\begin{bridge}
^{Ab}\_~Ab heut, | ^{Cm}nur noch die wich- ^{Bb}tigen Din- | ^{Ab}\_~ge \\
^{Ab}\_~Ab heut, | ^{Cm}nur noch die wich- ^{Bb}tigen Din- | ^{Ab}\_~ge \\
^{Ab}\_~Ab heut, | ^{Cm}nur noch die wich- ^{Bb}tigen Din- | ^{Ab}\_~ge \\
^{Ab}\_~Ab heut, | ^{Cm}nur noch leich- ^{Bb}tes Ge- | ^{Ab}\_~päck \\
\end{bridge}

\begin{chorus}[numbered,recall-chords=false]
Denn eines Ta- | ^{Cm}ges ^{Bb}fällt dir auf, | ^{Eb}\quarterrest~\eighthrest~ \\
es ist we- | ^{Ab}\eighthrest~nig, das du wirklich brauchst | ^{Bb}\quarterrest~ \\
Also nimmst du den Bal- | ^{Cm}last und ^{Bb}schmeisst ihn weg |
^{Eb}\quarterrest~\eighthrest~ \\
Denn es lebt sich bes- | ^{Ab}ser mit leichtem Gepäck | ^{Bb}\wholerest~
\end{chorus}

\begin{outro}
All der | ^{Cm}\_~Dreck von ^{Bb}gestern | ^{Eb}\_~all die Narben | \\
^{Ab}\_~All die Rechnungen die | ^{Bb}viel zu lange offen rumla- | ^{Cm}gen. \\
^{Bb}Lass sie los, | ^{Eb}\_~schmeiss sie einfach | ^{Ab}weg \\
Denn es reist sich bes- | ^{Bb}ser mit leichtem Ge- |^{Cm}päck. ^{Bb}\_ | ^{Eb}\_\_ | ^{Ab}\_\_ | ^{Bb}\_\_
\end{outro}

\end{song}
\end{document}

