\documentclass[]{leadsheet}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={5}]{title={Leuchtturm},interpret={Rend Collective},composer={Klaus Göttler, Rend Collective},key={C}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- R -- V3 -- R -- B -- B -- B -- R -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
| \meter{4}{4} ^{C}\wholerest~ | ^{C}\wholerest~ ||
\end{intro}

\begin{verse}
| ^{C}Wenn ich zweif-le\_ und | ^{F2}kämpf mit ^{C}mir, \quarterrest~
| ^{F2}wenn ich ^{C}fal-le,\_ bleibst | ^{Gsus}du doch hier. \quarterrest~ \\
| ^{C}Dei - ne Lie - be \eighthrest~ | ^{F2}trägt mich ^{C}durch. \quarterrest~
| ^{F2}\eighthrest~ Du bist mein ^{C/E}Halt\_ in der | ^{Gsus}rau - en ^{C}See. \\
| ^{F2}\eighthrest~ Du bist mein ^{C/E}Halt\_ in der | \meter{2}{4} ^{Gsus}rau - en | \meter{4}{4} ^CSee. \halfrest~ | \wholerest~
\end{verse}

\begin{verse}
| ^Auch im Schweigen bist | ^du stets ^da, \quarterrest~
| ^in den ^Fra-gen\_ bleibt | ^dein Wort wahr. \quarterrest~ \\
| ^Dei - ne Lie - be \eighthrest~ | ^trägt mich ^durch. \quarterrest~
| ^\eighthrest~ Du bist mein ^Halt\_ in der | ^rau - en ^See. \\
| ^\eighthrest~ Du bist mein ^Halt\_ in der | \meter{2}{4} ^rau - en | \meter{4}{4} ^See. \halfrest~ | \wholerest~
\end{verse}

\begin{chorus}
| ^{F2}Sei mein Licht, ^{C}\_ \quarterrest~ | ^{Am7}sei mein Licht. ^{Gsus}\_ \quarterrest~ \\
| ^{F2}Du strahlst wie ein Leucht-^{C}turm, \quarterrest~
| ^{Am7}und ich schau auf dich. ^{Gsus}\_ \quarterrest~ \\
| ^{F2}Sei mein Licht, ^{C}\_ \quarterrest~ | ^{Am7}sei mein Licht. ^{Gsus}\_ \quarterrest~ \\
| ^{F2}Du gabst das Ver-spre-^{C}chen: \quarterrest~
| ^{Am7}si-cher bringst du mich ^{Gsus}\_  \\
bis ans | ^{F2}Land, \_\_ ^{C}\_\_ | ^{G}\_ \quarterrest~ bis ans | ^{F2}Land, \_\_ ^{C}\_\_ | ^{G}\_ \quarterrest~ \\ bis ans | ^{F2}Land, \_\_ ^{C}\_\_ | ^{G}\_ \quarterrest~ bis ans |^{C}Land. \quarterrest~\halfrest~ | \wholerest~ ||
\end{chorus}

\begin{verse}
| ^Ich fürcht nicht, was\_ die | ^Zu - kunft ^bringt, \quarterrest~
| ^ich geh ^vor-wärts und | ^mein Herz\_ singt: \quarterrest~ \\
| ^Got - tes Lie - be \eighthrest~ | ^trägt mich ^durch. \quarterrest~
| ^\eighthrest~ Du bist mein ^Halt\_ in der | ^rau - en ^See. \\
| ^\eighthrest~ Du bist mein ^Halt\_ in der | \meter{2}{4} ^rau - en | \meter{4}{4} ^See. \halfrest~ | \wholerest~
\end{verse}

\begin{bridge}
| ^{F2}\eighthrest~ Dein\_ Licht ^{C}leuch-tet, \_ \eighthrest~
| ^{Am7}\eighthrest~ nichts\_ strahlt ^{G}hel-ler, \_ \eighthrest~ \\
| ^{F2}\eighthrest~ und\_ du ^{C}führst uns\_ \eighthrest~
| ^{Am7}durch den ^{G}Sturm. \quarterrest~ ||
\end{bridge}

\end{song}
\end{document}
