\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[transpose=-1]{  title={Mutig komm ich vor den Thron},  composer={Rend Collective, Simon Gottschick},  key={Bb},  tempo={69},}
\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- R -- V3 -- R -- Z -- B -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
| ^{Gm}\halfrest~ ^{Fsus}\halfrest~ | ^{Eb}\wholerest~ | ^{Gm}\halfrest~ ^{Fsus}\halfrest~ | ^{Eb}\wholerest~ ||
\end{intro}


\begin{verse}
| ^{Gm}\eighthrest~ Allein durch ^{Fsus}Gna-de steh ich | ^{Eb}hier \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ vor dei-nem ^{Gm}Thron, mein Gott, bei | ^{F}dir. \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Gm}\eighthrest~ Der mich er- ^{Fsus}löst hat, lädt mich | ^{Eb}ein, \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ ganz nah an ^{Gm}seinem Herz zu | ^{F}sein. \quarterrest~\quarterrest~ \\
Durch- | ^{Bb/D}bohrte ^{Eb}Hä - nde | ^{F}hal - ten ^{Gm}mich. \quarterrest~ \\
| ^{Eb}\eighthrest~ Ich darf bei ^{Fsus}dir sein e-wig- | ^{Bb}lich.\_ ^{Bbsus}\halfrest~ | ^{Bb}\wholerest~
\end{verse}

\begin{verse}
| ^{Gm}\eighthrest~ Will mich mein ^{Fsus}Herz erneut ver- | ^{Eb}damm‘n \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ und Satan ^{Gm}flößt mir Zweifel | ^{F}ein, \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Gm}\eighthrest~ hör ich die ^{Fsus}Stimme meines | ^{Eb}Herrn, \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ die Furcht muss ^{Gm}fliehn, denn ich bin | ^{F}sein.\_ \halfrest~ \\
O, | ^{Bb/D}preist den ^{Eb}Herrn, der | ^{F}für mich ^{Gm}kämpft \quarterrest~ \\
| ^{Eb}\eighthrest~ und meine ^{Fsus}Seele ewig | ^{Bb}schützt.\_ ^{Bbsus}\halfrest~ | ^{Bb}\halfrest~ ^{F/A}\halfrest~
\end{verse}

\begin{chorus}
| ^{Gm}Mu-tig komm ich ^{Eb}vor den | ^{F}Thron,\_ \halfrest~
| ^{Gm}frei-ge-sproch-en ^{Eb}durch den |^{F}Sohn.\_ \halfrest~ \\
| ^{Bb/D}Dein Blut macht mich ^{Eb}rein, \quarterrest~
| ^{F}du nennst mich ganz ^{Gm}dein. \eighthrest~ \\
In | ^{Eb}dein-en Arm-en ^{F}darf ich | ^{Bb}sein.\_ halfrest~ ||
\end{chorus}

\begin{verse}
| ^{Gm}\eighthrest~ Seht doch, wie ^{Fsus}herrlich Jesus | ^{Eb}ist, \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ der alle ^{Gm}Schönheit über- | ^{F}trifft. \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Gm}\eighthrest~ Die Liebe ^{Fsus}in Person ist | ^{Eb}hier, \quarterrest~\halfrest~ \\
| ^{Bb/D}\eighthrest~ gerecht und ^{Gm}treu steht er zu | ^{F}mir. \quarterrest~\halfrest~ \\
All | ^{Bb/D}un-ser ^{Eb}Lob reicht | ^{F}nie - mals | ^{Gm}aus, \quarterrest~ \\
| ^{Eb}\eighthrest~ ihn so zu ^{Fsus}ehrn, wie’s ihm ge- | ^{Bb}bührt. \_ ^{Bbsus}\halfrest~ | ^{Bb}\halfrest~ ^{F/A}\halfrest~
\end{verse}

\begin{interlude}
| ^{Bb}\wholerest~ | ^{Bb}\wholerest~ | ^{Bb}\wholerest~ | ^{Bb}\wholerest~ | ^{Bb}\wholerest~ | ^{Bb}\wholerest~  | ^{Bb}\wholerest~
\end{interlude}

\begin{bridge}
Das ist der | ^{Eb}Grund, wa- ^{Bb}rum wir fei- |^{F}ern: \halfrest~ \\
Wir sind be- | ^{Eb}freit, er trug das Urteil.  \\
^{Bb/D}O,\_ | ^{Eb}preist den Herrn, ^{Bb}\_ \quarterrest~ | ^{F}preist den Herrn! ^{Gm}\_ \eighthrest~ \\
Er | ^{Eb}hat für mei-ne ^{F}Schuld be- | ^{Bb}zahlt. \\
Das ist der | ^{Eb}Grund, wa- ^{Bb}rum wir fei- |^{F}ern: \halfrest~ \\
Wir sind be- | ^{Eb}freit, er trug das Urteil.  \\
^{Bb/D}O,\_ | ^{Eb}preist den Herrn, ^{Bb}\_ \quarterrest~ | ^{F}preist den Herrn! ^{Gm}\_ \eighthrest~ \\
Er | ^{Eb}hat für mei-ne ^{F}Schuld be- | ^{Bb}zahlt. \halfrest~ | ^{Bb}\wholerest~
\end{bridge}

\end{song}
\end{document}
