\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[
%remember-chords
transpose-capo=true]
{title={Nimm die Welt},composer={Flo Hoppe},interpret={EC Jugo Band KVMM},key={Eb},tempo={93 bpm},capo={3}}

\begin{schedule}
\songpart{A}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{V2}
\songpart{R1}
\songpart{R2}
\songpart{I}
\songpart{V2}
\songpart{R1}
\songpart{R2}
\songpart{B}
\songpart[down]{B}
\songpart[inst]{B}
\songpart{R2}
\songpart{I}
\end{schedule}

\begin{intro}[name=Anfang]
| ^{Cm}\wholerest~ | ^{Cm}\wholerest~ | ^{Cm}\wholerest~ | ^{Eb}\halfrest~ ^{Bb}\halfrest~
\end{intro}

\begin{intro}
| ^{Cm}\wholerest~ | ^{Eb}\halfrest~ ^{Bb}\halfrest~ | ^{Cm}\wholerest~ | ^{Eb}\halfrest~ ^{Bb}\halfrest~
\end{intro}

\begin{verse}
| ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ Be-geistert und ver- |^{Eb}blendet, ^{Bb}\halfrest~ | ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ zu-frieden und doch |^{Eb}\_ leer. ^{Bb}\halfrest~ \\
| ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ Ge-stillt und doch durs- | ^{Eb}tig, ^{Bb}\halfrest~ | ^{Ab}\halfrest~ sehnsüchtig nach | ^{Bb}\_ mehr.\_\_
\end{verse}

\begin{verse}
| ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ Zu-frieden und doch | ^{Eb}rastlos ^{Bb}\halfrest~ - | ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ ein Hunger tief in | ^{Eb}\_ mir. ^{Bb}\halfrest~ \\
| ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ Ruh-ig und doch fried- | ^{Eb}los, ^{Bb}\halfrest~ | ^{Ab}\halfrest~ zerissen nur vor ^| ^{Bb}\_ dir.\_\_
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered]
Und Gott, die | ^{Ab}Welt erscheint so ^{Eb}schön und nimmt mich | ^{Bb}dir, dich nicht zu ^{Cm}seh'n. \\
Zerissen | ^{Ab}stehe ich vor ^{Eb}dir, sogar zu | ^{Bb}lahm zu dir zu ^{Cm}geh'n. \\
Und Gott die | ^{Ab}Liebe hält mich ^{Eb}fest in der du | ^{Bb}mich für dich ge- ^{Cm}macht. \\
So rufe |  ^{Ab}ich allein zu ^{Eb}dir, verändere | ^{Bb}mich in deiner Macht! ^{Cm}\_\_
\end{chorus}

\begin{chorus}[numbered]
Nimm die | ^{Ab}Welt ^{Eb}\eighthrest~ doch gib mir Je- | ^{Bb}sus. \quarterrest~ \\
Nimm die | ^{Ab}Welt ^{Eb}\eighthrest~ doch gib mir Je- | ^{Bb}sus. \quarterrest~ \\
Nimm die | ^{Ab}Welt ^{Eb}\eighthrest~ doch gib mir Je- | ^{Bb}sus. Mein Leben Herr.
\end{chorus}

\begin{bridge}
| ^{Cm}\quarterrest~ Angefochten lebe | ^{Bbsus4}ich, gerechtfertigt siehst du | ^{Ab2}mich. \\
In deinem Licht, oh Herr, |^{Ab2}\eighthrest~ wird aller Wert offenbar. \\
| ^{Cm}\quarterrest~\eighthrest~ Anbetend werd ich vor dir | ^{Bbsus4}steh'n. Lobpreisend nur auf dich noch | ^{Ab2}seh'n, \\
denn deine Schönheit macht | ^{Ab2}\eighthrest~ die Sicht der Welt für mich klar.
\end{bridge}

\end{song}
\end{document}
