\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords=false,transpose=0]{title={O komm, o komm, du Morgenstern},composer={John Mason Neale, Henry Sloane Coffin},interpret={Tyler Joseph},key={G},tempo={110 bpm}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{R1}
\songpart{I}
\songpart{V2}
\songpart{R1} \\
\songpart{I}
\songpart{V3}
\songpart{R1}
\songpart{I}
\songpart{R2}
\songpart{R1}
\songpart{I}
\songpart{O}
\end{schedule}

\begin{intro}
||: ^{Em}\wholerest~  | ^{G}\wholerest~  | ^{Am}\wholerest~ | ^{D}\wholerest~  :||
\end{intro}

\begin{verse}
O | ^{Em}komm, o komm, du | ^{Am}Morgen- | ^{Em}stern, | \wholerest~ \\
lass | ^{Em}uns dich schauen, | ^{D}unsern | ^{Em}Herrn. | \wholerest~\\
Ver- | ^{Am}treib das Dunkel | ^{G}unsrer | ^{D}Nacht. | \wholerest~  \\
durch | ^{Em}deines klaren | ^{Am}Lichtes | ^{Em}Pracht. | \wholerest~ \\
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered]
Freut | ^{D}euch, freut | ^{Em}euch, der | ^{Am}He- ^{G}rr ist | ^{C}nah. ^{(H)}\_ ^{(C)}\_ | \\  
\wholerest~Freut | euch und singt Hal- | ^{D}leluja. |\\
\end{chorus}

\begin{verse}
O | ^{Em}komm, du Sohn aus | ^{Am}Davids | ^{Em}Stamm, | \wholerest~ \\
du | ^{Em}Friedensbringer, | ^{D}Oster- | ^{Em}lamm. | \wholerest~  \\
Von | ^{Am}Schuld und Knechtschaft | ^{G}mach ^Cuns | ^{D}frei | \wholerest~ \\
und | ^{Em}von des Bösen | ^{Am}Tyran- | ^{Em}nei. | \wholerest~ \\
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered]
Freut | ^{D}euch, freut | ^{Em}euch, der | ^{Am}He- ^{A}rr ist | ^{C}nah. | \\
\wholerest~Freut | ^{Em}euch und singt Hal- | ^{D}leluja. | \\
\end{chorus}

\begin{verse}
O | ^{Em}komm, o Herr, bleib | ^{Am}bis ans | ^{Em}End, | \wholerest~  \\
bis | ^{Em}dass uns nichts | ^{D}mehr von dir | ^{Em}trennt, | \wholerest~  \\
bis | ^{Am}dich, wie es dein | ^{G}Wort {C}ver- | ^Dheißt, | \wholerest~  \\
der | ^{Em}Freien Lied ohn | ^{Am}Ende | ^{Em}preist. | \wholerest~ 
\end{verse}

\begin{outro}
^{Em}\wholerest~ |
\end{outro}

\end{song}

\end{document}
