\documentclass{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[transpose={-5}]{title={Du du bist Gott},lyrics={Christoph Bräuchle},composer={Philip Ngoei, Walker Beach},interpret={Outbreakband},key={C},tempo={156 bpm}}

\begin{schedule}
I -- I -- V1 -- PC -- R1 -- V2 -- PC -- R2 -- R1 -- R2
\end{schedule}

\begin{intro}
|:^{C}\wholerest~ |^{G/H}\wholerest~ |^{Am}\wholerest~ |^{F}\wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
|^{C}Hier bin ich, |\quarterrest~\eighthrest~ um dich zu fin-|den. \halfrest~ |\wholerest~ \\
|^{F}Denn du schenkst \quarterrest~ | \quarterrest~ mir Gnade, Herr. |^{C}\_\_ \halfrest~ \\
\halfrest~\eighthrest~ An- |^{Am}betung soll mein Op- |^{G}fer sein, \\
er- |^{F}hoben bist nur du |^{G}\_ allein.
\end{verse}

\begin{prechorus}
Ich |^{Am}kann nicht anders,
als |^{G}\_ dich zu ver- |^{Bb}ehrn, |\_\_ ver- |^{F}ehrn.  |\_\_ \quarterrest~
\end{prechorus}

\begin{chorus}[numbered=true]
|^{C}Du, \quarterrest~ du bist Gott, |^{G/H}\halfrest~ du bist Herr.
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ Mein ganzes Le- |^{F}ben geb ich dir. \\
|^{C}\halfrest~ Du regierst |^{G/H}\quarterrest~ in Ewigkeit, \\
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ ich will dich im- |^{F}mer prei--sen, Herr. |^{C}\_\_ |^{G/H}\_\_
|^{Am}\wholerest~ |^{F}\wholerest~
\end{chorus}

\begin{verse}
|^{C}Hier bin ich, |\quarterrest~\eighthrest~ um dir zu danken! \halfrest~ |\wholerest~ \\
|^{F}Du hast mich \quarterrest~ | \quarterrest~ verändert, Herr. |^{C}\_\_ \halfrest~ \\
\halfrest~\eighthrest~ Weil |^{Am}du dein Leben für |^{G}\_\_ mich gabst, \\
am |^{F}Kreuz für meine Sün- |^{G}de starbst.
\end{verse}

\begin{chorus}[numbered=true]
|^{C}Du, \quarterrest~ du bist Gott, |^{G/H}\halfrest~ du bist Herr.
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ Mein ganzes Le- |^{F}ben geb ich dir. \\
|^{C}\halfrest~ Du regierst |^{G/H}\quarterrest~ in Ewigkeit, \\
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ ich will dich im- |^{F}mer prei--sen, Herr. |^{C}\_\_ |^{G/H}\_\_ \\ 
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ ich will dich im- |^{F}mer prei--sen, Herr. |^{C}\_\_ |^{G/H}\_\_ \\
|^{Am}\quarterrest~\eighthrest~ ich will dich im- |^{F}mer preisen  |^{C}Herr.
\end{chorus}

\end{song}

\end{document}