\documentclass[]{leadsheet}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Tief in mir brennt ein Feuer},composer={Daniel Jacobi},key={Em}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R1 -- V2 -- R2 -- R3
\end{schedule}

\begin{intro}

\end{intro}

\begin{verse}
|^{Em}\quarterrest~ Tief in mir brennt ein Feu- |^{D}er.\_ \halfrest~ 
|^{Em}\quarterrest~ Eine Sehnsucht nach mehr. |^{D}\_\_ \quarterrest~ \\
Doch so |^{C}vieles, was ich bisher ver-su |^{D}- chte, 
ließ mich hin-ter-her leer. |^{Esus4}\_\_\_\_ |^{E}\wholerest~ \\
|^{Em}\quarterrest~ Du sagst: ``Jeder der Durst |^{D}\_ hat, \halfrest~ 
|^{Em}\quarterrest~\eighthrest der komme herzu.'' |^{D}\_\_ \quarterrest~ \\
Ich bin |^{C}hungrig, ich bin durstig nach Lie |^{D}- be, 
was ich brauche, bist du. |^{Esus4}\_\_\_\_ |^{E}\halfrest~ 
\end{verse}

\begin{chorus}
Oh Herr, |\_\_^{G}\_ bitte |^{A}hör mein Schrein. ^{E}\_  \\
Ich will |\_\_^{G}\_ dir ganz |^{A}nahe sein. ^{E}\_ \\
Oh Herr, |\_\_^{G}\_ du bist |^{A}gnädig und gut. ^{E}\_  \\
\begin{enumerate}
\item Nimm das, |^{C}was mich von dir trennt \\
und wasch mich |^{D}rein mit deinem ^{Em}Blut. ^{C}\halfrest~| ^{G}\halfrest~ ^{D}\halfrest~  ||
\item Nimm das, |^{C}was mich von dir trennt und wasch mich |^{D}rein \quarterrest~\halfrest~  :||
\item Nimm das, |^{C}was mich von dir trennt und wasch mich |^{D}rein \halfrest~ \\ Nimm das, |^{C}was mich von dir trennt und wasch mich |^{D}rein \halfrest~ \\ Nimm das, |^{C}was mich von dir trennt und wasch mich |^{D}rein \halfrest~ \\
mit deinem ^{Em}Blut. ^{C}\halfrest~| ^{G}\halfrest~ ^{D}\halfrest~  ||
\end{enumerate}
\end{chorus}

\begin{verse}
|^\quarterrest~ Hilf mir, für dich zu le |^- ben, \_ \halfrest~
|^\quarterrest~ deinen Willen zu tun, |^\_\_ \quarterrest~ \\
und bei |^allem, was ich wünsche und träu |^- me, völlig in dir zu ruhn. |^\_\_\_\_ |^\wholerest~ \\
|^\quarterrest~ Herr, ich möchte dich lie |^- ben, \_ \halfrest~
|^\quarterrest~ ganz egal, wie's mir geht. |^\_\_ \quarterrest~ \\
Du al- |^leine bist der Eine, 
der mich |^\_ kennt\_ und der mich ver-steht. |^\_\_\_\_ |^\halfrest~
\end{verse}

\end{song}

\end{document}

