\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=0]{title={Wenn du sprichst},interpret={PJT-Band},composer={Stefanie Zinsler, Johannes Bader},key={C},tempo={148 bpm}}

\begin{schedule}

\end{schedule}

\begin{intro}

\end{intro}

\begin{verse}
Als du | ^Csprachst ''Es werde Licht!", | \halfrest~ wichen | ^{Fmaj7}Nacht und Finsternis. | \wholerest~  | \\
^{Em7}Du~schufst den Tag | ^{Am}\_~und sahst, wie | ^{Dm7}gut~es war, | ^G\_\_ \\
formtest die | ^CHimmel und das Meer | \_ mit deiner | ^{Fmaj7}Stimme, großer Herr. | \_\_\_  | \\
^{Em7}Dein Wort hat Kraft | ^{Am}und be- | ^{Dm7}zeugt de^{C/E}ine Macht. | ^F\_\_\_\_  | ^{G/F}\wholerest~ |
\end{verse}

\begin{chorus}
^{Am}Du hast | ^GWorte der | ^FHoffnung. |  \wholerest~ | \\
^{Am}Du hast | ^{G/B}Worte die berührn. | ^C\_\_\_\_ | \wholerest~ | \\
^{Am}Du hast | ^GWorte der | ^FLiebe. | \\
^{C/E}Du~sprichst zu | ^{Gsus4}mir. | ^G\_\_\_
\end{chorus}

\begin{verse}
Nur ein | ^Wort aus deinem Mund | und der | ^größte Sturm verstummt. | \_\_\_ \\
Ein | ^Zeichen deiner Hand | ^\_\_\_ und das | ^Meer wird still. | ^\_\_\_ \\
Wenn du | ^sagst, es soll geschehn, | \_\_\_ müssen | ^Tod~und Krankheit gehn. | \_\_\_\_ | \\
^Dein Wort hat Kraft | ^und be- | ^zeugt de^ine~Macht. | ^\_\_\_\_~  | ^\wholerest~ |
\end{verse}

\begin{bridge}
^{C/E}\_Wenn du sprichst, Herr, | ^F\_verliert die | ^{C/E}Welt an Wichtigkeit. | ^G\_\_\_\_ | \\
^{C/E}\_Wenn du sprichst, Herr, | ^F\_werde ich von | ^{C/E}meiner Angst befreit. | ^G\_\_\_\_ | \\
^{C/E}\_Wenn du sprichst, Herr, | ^F\_bleibt nichts mehr, | ^{C/E}wie es vorher war. | ^{G}\_\_\_\_ | \\
^{C/E}Denn du zeigst aufs ^FNeu- | e: du bist da. | ^{Gsus4}\_\_\_\_ | ^G\_\_\_\_
\end{bridge}
\end{song}
\end{document}
