\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Wer Gott folgt riskiert seine Träume
},composer={Jörg Swoboda | Theo Lehmann},key={C},tempo={}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- R -- V2 -- R -- V3 -- R -- V4 -- R -- V5 -- R -- V6 -- R
\end{schedule}

\begin{intro}
\end{intro}

\begin{verse}
Wer Gott folgt riskiert seine Träume, 
setzt eigene Pläne aufs Spiel. \\
Auch als Verlierer kommt ihr nicht zu kurz. \\
Gott bringt euch an sein gutes Ziel.
\end{verse}

\begin{chorus}
Vertraut auf den Herrn für immer,
denn er ist der ewige Fels. \\
Vertraut auf den Herrn für immer,
denn er ist der ewige Fels.
\end{chorus}

\begin{verse}
Auch mit Gott gerät man in Krisen,
Probleme, die unfassbar sind. \\
Trotz aller Zweifel seid dennoch gewiss: \\
Er schläft nicht und sorgt für sein Kind.
\end{verse}

\begin{verse}
Wo feststeht, dass alles im Fluss ist,
schwimmt vielen der Glaube mit fort. \\
Gott ist unwandelbar, denn er ist Gott. \\
Seid sicher: Der Herr hält sein Wort.
\end{verse}

\begin{verse}
Die Mächtigen kommen und gehen,
und auch jedes Denkmal mal fällt. \\
Bleiben wird nur, wer auf Gottes Wort steht, \\
dem sichersten Standpunkt der Welt.
\end{verse}

\begin{verse}
Und lehrt eure Kinder das eine,
dass über Gott keiner mehr steht, \\
dass auch der Größte klein beigeben muss, \\
wenn Gott kommt und alles vergeht.
\end{verse}

\begin{verse}
Wer stirbt, der wird nicht nur zur Erde.
Gott ruft ihn zum Jüngsten Gericht. \\
Finsternis bleibt für die einen zuletzt, \\
die anderen dürfen ins Licht.
\end{verse}

\end{song}

\end{document}