\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=-3]{title={Wie soll ich dich empfangen},interpret={Lobi-Band}, composer={Paul Gerhardt, Johann Crüger},key={C}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- V3 -- V4 -- V5
\end{schedule}

\begin{intro}
|: ^{Am7}\wholerest~ | ^{F}\wholerest~ | ^{C/E}\wholerest~ | ^{Em}\wholerest~ :|
\end{intro}

\begin{verse}
Wie | ^{Am7}soll ich dich emp- | ^Ffan- ^{C/E}gen \_
und | ^{Am7}wie be- ^{G}gegn ich | ^{C}dir, \\
o | ^{Am7}aller Welt Ver- | ^{Fmaj7}lan- ^{C/E}gen, \_
o | ^{Am7}meiner ^GSeelen | ^CZier? \\
O | ^{Am}Je- ^Gsu, | ^FJesu, ^{D}set- | ^Gze \_
mir | ^{Fmaj7}selbst die Fackel | ^{G}bei, ^{G/E} \\
da- | ^{Am7}mit, was dich er- | ^{F9}göt- ^{C/E}ze, \_
mir | ^{Dm7}kund und ^{G}wissend | ^Csei.
\end{verse}

\begin{verse}
Nichts, nichts hat dich getrieben / zu mir vom Himmelszelt \\
als das geliebte Lieben, / damit du alle Welt \\
in ihren tausend Plagen / und großen Jammerlast, \\
die kein Mund kann aussagen, / so fest umfangen hast.
\end{verse}

\begin{verse}
Das schreib dir in dein Herze, / du hochbetrübtes Heer, \\
bei denen Gram und Schmerze / sich häuft je mehr und mehr; \\
seid unverzagt, ihr habet / die Hilfe vor der Tür; \\
der eure Herzen labet / und tröstet, steht allhier.
\end{verse}

\begin{verse}
Ihr dürft euch nicht bemühen / noch sorgen Tag und Nacht, \\
wie ihr ihn wollet ziehen / mit eures Armes Macht. \\
Er kommt, er kommt mit Willen, / ist voller Lieb und Lust, \\
all Angst und Not zu stillen, / die ihm an euch bewußt.
\end{verse}

\begin{verse}
Auch dürft ihr nicht erschrecken / vor eurer Sünden Schuld; \\
nein, Jesus will sie decken / mit seiner Lieb und Huld. \\
Er kommt, er kommt den Sündern / zu Trost und wahrem Heil, \\
schafft, daß bei Gottes Kindern / verbleib ihr Erb und Teil.
\end{verse}
\end{song}
\end{document}