\documentclass{leadsheet-modern}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={-2}]{title={Wie tief muss Gottes Liebe sein},interpret={},composer={Stuart Townend, Ute Orth},key={E}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- V2 -- V3
\end{schedule}

\begin{intro}
||: \meter{6}{4} ^{E}\wholerest~ ^{F#m}\quarterrest~ ^{E/G#}\quarterrest~ | \meter{4}{4} ^{A}\wholerest~ | \meter{6}{4} ^{E/B}\wholerest~ ^{B}\quarterrest~ \quarterrest~ | \meter{4}{4} ^{E}\wholerest~ :|| \\

\meter{6}{4} \wholerest~ | \meter{4}{4} \wholerest~ | \meter{6}{4} \wholerest~ | \meter{4}{4} \wholerest~ ...
\end{intro}

\begin{verse}
Wie | ^{E}tief muss Gottes ^{F#m}Lie- ^{E/G#}be |  ^{A}sein!
Er | ^{E/G#}liebt uns ohne ^{C#m7}Ma- | ^{B}ßen, \\
hat | ^{E}seinen Sohn an ^{F#m}uns- ^{E/G#}rer | ^{A}statt
für | ^{E/B}alles büssen ^{B4}las- ^{B}\_ | ^{E}sen. \\
Als | ^{E/G#}alle Sünde ^{A/C#}auf ^{E/B}ihm | ^{A}lag,
der | ^{E/G#}Vater sein Ge-^{C#m7}sicht ver- | ^{B}barg, \\
als | ^{E}er, de Auser-^{F#m}wähl- ^{E/G#}te | ^{A}starb,
gab | ^{E/B}er uns neues ^{B}Le- | ^{E}ben. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich | ^schaue auf den ^Mann ^am | ^Kreuz,
kann | ^meine Schuld dort ^seh- | ^en. \\
Und | ^voll Beschämung ^se- ^he | ^ich
mich | ^bei den Spöttern ^ste- ^\_ | ^hen. \\
Für | ^meine Sünden ^hing ^er | ^dort
sie | ^brachten ihm ums ^Le- | ^ben. \\
Sein | ^Sterben hat sie ^aus- ^ge- | ^löscht.
Ich | ^weiss, mir ist ver- ^ge- | ^ben. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich | ^werde keiner ^Macht ^der | ^Welt
und | ^keiner Weisheit ^trau- | ^en. \\
Auf | ^Jesu Tod und ^Auf- ^er- | ^stehn
will | ^ich mein Leben ^bau- ^\_ | ^en. \\
Ich | ^hab das alles ^nicht ^ver- | ^dient,
ich | ^leb' durch seine ^Gna- | ^de. \\
Sein | ^Blut bezahlte ^mei- ^ne | ^Schuld,
da- | ^mit ich Leben ^ha- | ^be.
\end{verse}

\end{song}
\end{document}
