\documentclass{leadsheet-modern}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords=false,transpose=0]{title={Wie tief muss Gottes Liebe sein},interpret={Kings Kaleidoscope},composer={Stuart Townend, Ute Orth},key={E},tempo={63 bpm}}

\begin{schedule}
\songpart{I}
\songpart{V1}
\songpart{V2}
\songpart{I}
\songpart{I}
\songpart{V3}
\songpart{B}
\songpart{O}
\end{schedule}

\begin{intro}
\meter{4}{4} ||:  ^{E}\_\_\_ ^{Esus2}\_ | ^{A}\_\_\_\_ :||
\end{intro}

\begin{verse}
Wie | ^{E}tief muss Gottes Liebe ^{Esus2}sein! | ^A\_\_\_\_ \\
Er | ^{E}liebt uns ohne Ma^{Esus2}ßen, | ^A\_\_\_\_ \\
hat | ^{E}seinen Sohn an unsrer ^{Esus2}statt | ^A\_\_\_\_ \\
für | ^{E}alles büssen las^{Esus2}sen. | ^A\_\_\_\_ \\
Als | ^{E}alle Sünde auf ihm ^{Esus2}lag, | ^A\_\_\_\_ \\
der | ^{E}Vater sein Gesicht ver^{Esus2}barg, | ^A\_\_\_\_ \\
als | ^{E}er, de Auserwählte ^{Esus2}starb, | ^A\_\_\_\_ \\
gab | ^{E}er uns neues Le^{Esus2}ben. | ^A\_\_\_\_ \\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich | ^{E}schaue auf den Mann am ^{Esus2}Kreuz, | ^A\_\_\_\_ \\
kann | ^{E}meine Schuld dort seh^{Esus2}en. | ^A\_\_\_\_ \\
Und | ^{E}voll Beschämung sehe ^{Esus2}ich | ^A\_\_\_\_ \\
mich | ^{E}bei den Spöttern ste^{Esus2}hen. | ^A\_\_\_\_ \\
Für | ^{E}meine Sünden hing er ^{Esus2}dort | ^A\_\_\_\_ \\
sie | ^{E}brachten ihm ums Le^{Esus2}ben. | ^A\_\_\_\_ \\
Sein | ^{E}Sterben hat sie ausge^{Esus2}löscht. | ^A\_\_\_\_ \\
Ich | ^{E}weiss, mir ist verge^{Esus2}ben. | ^A\_\_\_\_ \\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich | ^{E}werde keiner Macht der ^{Esus2}Welt | ^A\_\_\_\_ \\
und | ^{E}keiner Weisheit trau^{Esus2}en. | ^A\_\_\_\_ \\
Auf | ^{E}Jesu Tod und Aufer^{Esus2}stehn | ^A\_\_\_\_ \\
will | ^{E}ich mein Leben bau^{Esus2}en. | ^A\_\_\_\_ \\
Ich | ^{F#m7}hab~das alles ^{E/G#}nicht verdient, | ^A\_\_\_\_ \\
ich | ^{F#m7}leb'~durch seine ^{E/G#}Gnade. | ^A\_\_\_\_ \\
Sein | ^{F#m7}Blut~bezahlte ^{E/G#}meine Schuld, | ^A\_\_\_\_ \\
da- |  ^{F#m7}mit~ich Leben ^{E/G#}habe. | ^A\_\_\_\_ \\
\end{verse}

\begin{bridge}
Wie | ^{C#m7}tief muss Gottes ^{E}Liebe sein! | ^A\_\_\_\_ \\
Er | ^{F#m7}liebt uns ohne ^{E/G#}Maßen, | ^A\_\_\_\_ \\
hat | ^{C#m7}seinen Sohn an ^{E}unsrer statt | ^A\_\_\_\_ \\
für | ^{F#m7}alles büssen ^{E/G#}lassen. | ^A\_\_\_\_ \\ \\
\end{bridge}

\begin{outro}
^{F#m7}\_\_ ^{E/G#}\_\_ | ^A\_\_\_\_ \\
^{F#m7}\_\_ ^{E/G#}\_\_ ||: ^{F#}\_ ^E\_ ^{G#}\_ ^E\_ :|| \\
\end{outro}

\end{song}
\end{document}
