\documentclass[]{leadsheet}

\useleadsheetslibrary{musicsymbols}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords]{title={Wie tief muss Gottes Liebe sein},interpret={Civil Parish},composer={Stuart Townend, Ute Orth},key={D}}

\begin{schedule}
I -- V1 -- Z -- V2 -- Z -- V3 -- B -- O
\end{schedule}

\begin{intro}
| \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{4}{4} ^{Hm}\wholerest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ ^{Hm}\quarterrest~| \meter{4}{4} ^{A}\wholerest~
| \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{4}{4} ^{Hm}\wholerest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ ^{A}\quarterrest~| \meter{4}{4} ^{D}\wholerest~
\end{intro}

\begin{verse}
Wie | \meter{3}{4} ^{D}tief muss Gottes Lie- be | \meter{4}{4} ^{Hm}sein!
Er | \meter{3}{4} ^{D}liebt uns ohne ^{Hm}Ma- | \meter{4}{4} ^{A}ßen, \\
hat | \meter{3}{4} ^{D}seinen Sohn an uns- rer | \meter{4}{4} ^{Hm}statt
für | \meter{3}{4} ^{D}alles büssen ^{A}las- \_ | \meter{4}{4} ^{D}sen. \\
Als | alle Sünde auf ihm | lag,
der | Vater sein Ge-sicht ver- | barg, \\
als | er, de Auser-wähl- te | starb,
gab | er uns neues Le- | ben. \\
\end{verse}

\begin{interlude}
| \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{3}{4} ^{Hm}\wholerest~ | \meter{3}{4} ^{G}\halfrest~ \quarterrest~
\end{interlude}

\begin{verse}
Ich | schaue auf den Mann am | Kreuz,
kann | meine Schuld dort seh- | en. \\
Und | voll Beschämung se- he | ich
mich | bei den Spöttern ste- \_ | hen. \\
Für | meine Sünden hing er | dort
sie | brachten ihm ums Le- | ben. \\
Sein | Sterben hat sie aus- ge- | löscht.
Ich | weiss, mir ist ver- ge- | ben. \\
\end{verse}

\begin{verse}
Ich | werde keiner Macht der | Welt
und | keiner Weisheit trau- | en. \\
Auf | Jesu Tod und Auf- er- | stehn
will | ich mein Leben bau- \_ | en. \\
Ich | hab das alles nicht ver- | dient,
ich | leb' durch seine Gna- | de. \\
Sein | Blut bezahlte mei- ne | Schuld,
da- | mit ich Leben ha- | be.
\end{verse}

\begin{bridge}
| \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~ | \meter{3}{4} ^{D}\halfrest~ \quarterrest~
\end{bridge}

\begin{outro}
Sein | Blut bezahlte mei- ne | Schuld,
da- | mit ich Leben ha- | be.
Sein | Blut bezahlte mei- ne | Schuld,
da- | mit ich Leben ha- | be.
\end{outro}

\end{song}
\end{document}
