\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose={0}]{title={Wie ein Fest nach langer Trauer},interpret={},composer={{Jürgen Werth},{Johannes Nitsch}},key={G},tempo={}}

\begin{schedule}

\end{schedule}

\begin{intro}
||
\end{intro}

\begin{verse}
Wie ein | ^{Em}Fest nach langer | ^{Bm}Trauer,
wie ein | ^CFeuer ^Din der | ^{Em}Nacht. \\
Ein off'nes | Tor in einer | ^{Bm}Mauer,
für die | ^CSonne ^Dauf | ^Ggemacht. \\ 
Wie ein | ^{Am}Brief nach langem | ^DSchweigen,
wie ein | ^Gunverhoffter | ^CGruß. \\
Wie ein | ^{Am}Blatt an toten | ^{Bm}Zweigen
ein "Ich- | ^Cmag-dich- ^Dtrotzdem- | ^{Em}Kuss.
\end{verse}

\begin{chorus}
So ist Ver- | ^Dsöh- ^Gnung. | \quarterrest~So muss der | ^{D/G}wahre Friede sein. | ^G\_\_ \\
So ist Ver- | ^Dsöh- ^Gnung. | \quarterrest~So ist Ver- | ^Cgeben | ^{C/D}und Verzeih'n | ^{Em}\_\_
\end{chorus}

\begin{verse}
Wie ein | ^Regen in der | ^Wüste,
frischer | ^Tau auf ^dürrem | ^Land. \\
Heimat- | klänge für ver- | ^misste,
alte | ^Feinde ^Hand in | ^Hand. \\
Wie ein | ^Schlüssel im Ge- | ^fängnis,
wie in | ^Seenot "Land in | ^Sicht."  \\
Wie ein | ^Weg aus der Be- | ^drängnis
wie ein | ^strahlen- ^des Ge- | ^sicht.
\end{verse}

\begin{verse}
Wie ein | ^Wort von toten | ^Lippen,
wie ein | ^Blick der ^Hoffung | ^weckt. \\
Wie ein | Licht auf steilen | ^Klippen,
wie ein | ^Erdteil ^neu ent- | ^deckt. \\
Wie der | ^Frühling, wie der | ^Morgen,
Wie ein | ^Lied wie ein Ge- | ^dicht. \\
Wie das | ^Leben, wie die | ^Liebe,
Wie Gott | ^selbst das ^wahre | ^Licht
\end{verse}

\end{song}
\end{document}

