\documentclass{leadsheet-modern}

\begin{document}

\begin{song}[remember-chords,transpose=0]{title={Zuerst Geliebt},interpret={Outbreakband},composer={Mia Friesen, Stefan Schöpfle, Sam Samba},key={C},tempo={120 bpm}}

\begin{schedule}
I -- S1 -- I -- S2 -- R -- ZS -- S3 -- R -- B -- R -- ZS  -- I
\end{schedule}

\begin{intro}
||: ^C\_\_\_\_ | \_\_^{Dm}\_\_ | ^{Am}\_\_\_\_ | \_\_^F\_\_ :||
\end{intro}

\begin{verse}
^C\_Weil du mehr als deinen | Tod vor ^{Dm}Augen sahst, | ^{Am}\_\_\_\_ |
nahmst du das Kre^Fuz auf dich. | \\ 
^C\_Auch wenn dieser Weg der | schwerste ^{Dm}für~dich war, | ^{Am}\_\_\_\_ |
nahmst du das Kre^Fuz auf dich. | 

\end{verse}


\begin{verse}
^\_Das du selbstlos diesen | Schmerz er^tragen hast | ^\_\_\_\_ |
das über^wältigt mich. | \\
^\_Bin ich schwach ist diese | Liebe ^meine Kraft | ^\_\_\_\_ |
das über^wältigt mich. |
\end{verse}

\begin{chorus}
^F\_Du hast mich zuerst | ^Ggeliebt |
^{Am}\_darum will ich dich | ^{C/E}anbeten. \\
^F\_Für Liebe, die den Tod | ^Gbesiegt |
^{Am}\_Danke, | ^{C/E}\_Jesus. | \\
\end{chorus}

\begin{interlude}
||: ^F\_\_\_\_ | ^G\_\_\_\_ |
^{Am}\_Danke, | ^{C/E}\_Jesus. :||
\end{interlude}

\begin{verse}
^\_Ja, ich glaub, dass du das | Beste ^für mich willst | ^\_\_\_\_ |
Jesus, ich ^folge dir. | \\
^\_Ich vertrau dir, den du | siehst das ^große Bild. | ^\_\_\_\_ |
Jesus, ich ^folge dir. |
\end{verse}

\begin{bridge}
^F\_\_\_\_ | ^G\_\_\_\_ | ^{Am7}\_\_\_\_ | ^{C/E}\_\_ \\
||: Was ich hab, | ^{Fmaj7}\_\_ was ich bin, | ^G\_\_leg ich dank- | ^{Am7}bar vor dich hin, | ^{C/E}\_\_ \\
denn ich weiß | ^{Fmaj7}\_\_ was du gabst | ^G\_\_ als du aus | ^{Am7}Liebe für mich starbst | ^C\_\_ :|| Ohh
\end{bridge}
\end{song}
\end{document}
